,Unnamed: 0,post,message,time,name
0,0,韩国🇰🇷隆鼻分享,"['很好看', '好看👏好值得', '好帥喔', '好看', '哇，介绍给我', '很成功、自然', '很韓國風，很成功呢！', '自然又很帥耶😀', '好看~', '想知道哪一家\U0001f979', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '請問在韓國那間醫生用的呢', '看也知道😂😂', '很好看', '好看', '这也太好看了吧😍', '', '帥！', '好看', 'Nico Chu沈妍羲']",12月24日下午2:52,"[{(267, 269, 'PERSON', '尚凌'), (335, 337, 'PERSON', '耀媄'), (392, 396, 'FAC', '群英診所'), (314, 318, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (245, 247, 'PERSON', '皇妍'), (270, 272, 'PERSON', '群英'), (287, 292, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (385, 388, 'PERSON', '希拉雅'), (210, 212, 'PERSON', '萊佳'), (570, 572, 'GPE', '韓國'), (219, 221, 'PERSON', '中山'), (366, 369, 'PERSON', '雅典娜'), (389, 391, 'PERSON', '白璧'), (642, 645, 'PERSON', '沈妍羲'), (362, 365, 'PERSON', '元和雅'), (338, 340, 'PERSON', '群英'), (183, 184, 'GPE', '美'), (331, 334, 'PERSON', '艾芙蘿'), (372, 375, 'PERSON', '曼哈頓'), (376, 378, 'PERSON', '席睿'), (297, 300, 'CARDINAL', '990'), (328, 330, 'PERSON', '教主'), (53, 55, 'GPE', '韓國'), (230, 233, 'PERSON', '博恩妍'), (382, 384, 'PERSON', '慈美'), (325, 327, 'PERSON', '萊佳'), (379, 381, 'PERSON', '法喬'), (259, 262, 'PERSON', '美渥館'), (273, 275, 'PERSON', '君綺'), (199, 202, 'PERSON', '元和雅'), (216, 218, 'PERSON', '美朵'), (91, 100, 'CARDINAL', 'U0001f979'), (252, 255, 'PERSON', '艾尚美'), (196, 198, 'GPE', '諾美'), (224, 226, 'PERSON', '欣莘'), (256, 258, 'PERSON', '恆麗'), (237, 239, 'PERSON', '巨星'), (355, 361, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (188, 190, 'GPE', '雅丰'), (276, 280, 'PERSON', '秀傳醫美'), (207, 209, 'PERSON', '立新'), (227, 229, 'PERSON', '晶美'), (248, 251, 'PERSON', '賦真姸'), (240, 244, 'PERSON', 'Aone'), (319, 321, 'PERSON', '峻美'), (263, 266, 'PERSON', '美麗線'), (185, 187, 'GPE', '景升'), (322, 324, 'PERSON', '美朵'), (203, 206, 'PERSON', '佳思優'), (191, 193, 'GPE', '東京'), (234, 236, 'PERSON', '名悅')}]"
1,1,"請問我這樣屬於人中偏長、鼻翼寬嗎？
在考慮縮短人中&縮小鼻翼 感覺比較精緻
建議嗎？⋯ 又怕留疤🥲","['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '疤痕是首要遇到的問題，但真心覺得你沒必要縮人中\n鼻翼部分鼻頭做出來應該視覺上可以改善很多', '感覺很漂亮啊']",12月23日上午3:46,"[{(233, 235, 'PERSON', '耀媄'), (89, 91, 'GPE', '東京'), (138, 142, 'PERSON', 'Aone'), (217, 219, 'PERSON', '峻美'), (114, 116, 'PERSON', '美朵'), (185, 190, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (122, 124, 'PERSON', '欣莘'), (277, 279, 'PERSON', '法喬'), (143, 145, 'PERSON', '皇妍'), (125, 127, 'PERSON', '晶美'), (260, 263, 'PERSON', '元和雅'), (264, 267, 'PERSON', '雅典娜'), (287, 289, 'PERSON', '白璧'), (81, 82, 'GPE', '美'), (270, 273, 'PERSON', '曼哈頓'), (236, 238, 'PERSON', '群英'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (135, 137, 'PERSON', '巨星'), (195, 198, 'CARDINAL', '990'), (226, 228, 'PERSON', '教主'), (128, 131, 'PERSON', '博恩妍'), (253, 259, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (174, 178, 'PERSON', '秀傳醫美'), (223, 225, 'PERSON', '萊佳'), (165, 167, 'PERSON', '尚凌'), (157, 160, 'PERSON', '美渥館'), (171, 173, 'PERSON', '君綺'), (274, 276, 'PERSON', '席睿'), (94, 96, 'GPE', '諾美'), (97, 100, 'PERSON', '元和雅'), (283, 286, 'PERSON', '希拉雅'), (86, 88, 'GPE', '雅丰'), (117, 119, 'PERSON', '中山'), (101, 104, 'PERSON', '佳思優'), (108, 110, 'PERSON', '萊佳'), (154, 156, 'PERSON', '恆麗'), (150, 153, 'PERSON', '艾尚美'), (220, 222, 'PERSON', '美朵'), (229, 232, 'PERSON', '艾芙蘿'), (168, 170, 'PERSON', '群英'), (290, 294, 'FAC', '群英診所'), (105, 107, 'PERSON', '立新'), (83, 85, 'GPE', '景升'), (146, 149, 'PERSON', '賦真姸'), (280, 282, 'PERSON', '慈美'), (212, 216, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (161, 164, 'PERSON', '美麗線'), (132, 134, 'PERSON', '名悅')}]"
2,2,想聽聽各位隆鼻後大概多久鼻塞感會消失🥹🥹🥹,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '本身有過敏鼻炎嗎？如果有的話，那就不會消失…', '我的經驗是 去買抗組織胺', '請醫師開抗組織胺～一般大約1週會緩解']",昨天上午2:52,"[{(233, 235, 'PERSON', '耀媄'), (89, 91, 'GPE', '東京'), (138, 142, 'PERSON', 'Aone'), (217, 219, 'PERSON', '峻美'), (114, 116, 'PERSON', '美朵'), (185, 190, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (122, 124, 'PERSON', '欣莘'), (277, 279, 'PERSON', '法喬'), (143, 145, 'PERSON', '皇妍'), (125, 127, 'PERSON', '晶美'), (260, 263, 'PERSON', '元和雅'), (264, 267, 'PERSON', '雅典娜'), (287, 289, 'PERSON', '白璧'), (81, 82, 'GPE', '美'), (270, 273, 'PERSON', '曼哈頓'), (236, 238, 'PERSON', '群英'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (135, 137, 'PERSON', '巨星'), (195, 198, 'CARDINAL', '990'), (226, 228, 'PERSON', '教主'), (128, 131, 'PERSON', '博恩妍'), (253, 259, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (174, 178, 'PERSON', '秀傳醫美'), (223, 225, 'PERSON', '萊佳'), (165, 167, 'PERSON', '尚凌'), (157, 160, 'PERSON', '美渥館'), (171, 173, 'PERSON', '君綺'), (274, 276, 'PERSON', '席睿'), (94, 96, 'GPE', '諾美'), (97, 100, 'PERSON', '元和雅'), (283, 286, 'PERSON', '希拉雅'), (86, 88, 'GPE', '雅丰'), (117, 119, 'PERSON', '中山'), (101, 104, 'PERSON', '佳思優'), (108, 110, 'PERSON', '萊佳'), (154, 156, 'PERSON', '恆麗'), (150, 153, 'PERSON', '艾尚美'), (220, 222, 'PERSON', '美朵'), (229, 232, 'PERSON', '艾芙蘿'), (168, 170, 'PERSON', '群英'), (290, 294, 'FAC', '群英診所'), (105, 107, 'PERSON', '立新'), (83, 85, 'GPE', '景升'), (146, 149, 'PERSON', '賦真姸'), (520, 522, 'DATE', '1週'), (280, 282, 'PERSON', '慈美'), (212, 216, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (161, 164, 'PERSON', '美麗線'), (132, 134, 'PERSON', '名悅')}]"
3,3,我想問哪一間做隆鼻手術比較好,"['推朱立箴醫師 https://www.youtube.com/watch?v=nBA1948HhSY', '台北的話推薦南京復興站旁的名悅 之前去諮詢過 看過實際案例都滿美跟自然', '台北的話可以去諮詢朱立箴醫師看看，他的三段式隆鼻評價不錯，多比較一下對自己也比較有保障。', '北部可以去找名悅的葉院長 他在這方面很專業', '北部推薦張簡仕煌~上週陪朋友去諮詢 醫師蠻專業的 推薦給你', '微整唯一推薦何旭爵醫師，鼻頭處理很厲害~', '名悦 葉醫師 我是給他做的～', '博恩妍張簡醫生', '可以去諮詢看看何旭爵醫師，他的鼻頭塑形手術和隆鼻的評價都很不錯喔，可以去諮詢看看，多比較一下。', '朱立箴醫師的三段式隆鼻做得很好喔，我朋友就是給朱醫師做的，做完後臉看起來立體多了！', '北部的話亞緻不錯可以去諮詢看看', '🤍這🙋\n🤍整形外科專科醫師諮詢執刀\n🤍IG：niki_0915限動眾多案例分享\n🤍無卡分期貼心服務\n🤍私訊詢問看案例', '推薦台北尚凌診所哦 私訊分享更多案例給你參考哦', '北部我推薦教主欸～', '朱立箴醫師，在北部的教主醫美', '推台中仙杜瑞拉謝宇翔醫師☺️歡迎詢問❤️', '推教主的朱立箴醫師！很好溝通，診所也有專職的麻醉醫師！', '君綺張世幸醫生滿專業的，給的建議都很實在～', '台北教主～我就是再哪裡用的 還滿自然的', '北部可以找萊佳許哲醫生', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '你想找什麼地區呢？', '信恩小張醫生👍', '有唷']",11月23日上午3:57,"[{(799, 803, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (704, 706, 'GPE', '諾美'), (114, 115, 'CARDINAL', '三'), (753, 756, 'PERSON', '賦真姸'), (437, 439, 'GPE', '台北'), (764, 767, 'PERSON', '美麗線'), (3, 6, 'PERSON', '朱立箴'), (691, 692, 'GPE', '美'), (757, 760, 'PERSON', '艾尚美'), (777, 781, 'PERSON', '秀傳醫美'), (855, 858, 'PERSON', '雅典娜'), (807, 809, 'PERSON', '美朵'), (844, 850, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (861, 864, 'PERSON', '曼哈頓'), (696, 698, 'GPE', '東京'), (56, 58, 'GPE', '台北'), (745, 749, 'PERSON', 'Aone'), (874, 877, 'PERSON', '希拉雅'), (550, 553, 'PERSON', '張世幸'), (328, 329, 'PERSON', '朱'), (69, 72, 'PERSON', '名悅 '), (820, 823, 'PERSON', '艾芙蘿'), (738, 741, 'PERSON', '博恩妍'), (750, 752, 'PERSON', '皇妍'), (865, 867, 'PERSON', '席睿'), (261, 264, 'PERSON', '何旭爵'), (207, 210, 'PERSON', '何旭爵'), (817, 819, 'PERSON', '教主'), (711, 714, 'PERSON', '佳思優'), (718, 720, 'PERSON', '萊佳'), (735, 737, 'PERSON', '晶美'), (715, 717, 'PERSON', '立新'), (439, 441, 'PERSON', '尚凌'), (548, 550, 'PERSON', '君綺'), (701, 703, 'PERSON', '雅丰'), (851, 854, 'PERSON', '元和雅'), (804, 806, 'PERSON', '峻美'), (724, 726, 'PERSON', '美朵'), (601, 605, 'PERSON', '萊佳許哲'), (824, 826, 'PERSON', '耀媄'), (727, 731, 'PERSON', '中山璀璨'), (732, 734, 'PERSON', '欣莘'), (104, 107, 'PERSON', '朱立箴'), (814, 816, 'PERSON', '萊佳'), (768, 770, 'PERSON', '尚凌'), (95, 97, 'GPE', '台北'), (771, 773, 'PERSON', '群英'), (172, 176, 'PERSON', '張簡仕煌'), (827, 829, 'PERSON', '群英'), (475, 478, 'PERSON', '朱立箴'), (521, 524, 'PERSON', '朱立箴'), (152, 153, 'PERSON', '葉'), (871, 873, 'PERSON', '慈美'), (868, 870, 'PERSON', '法喬'), (878, 880, 'PERSON', '白璧'), (305, 308, 'PERSON', '朱立箴'), (573, 577, 'ORG', '台北教主'), (721, 723, 'PERSON', '教主'), (742, 744, 'PERSON', '名悅'), (774, 776, 'PERSON', '君綺'), (810, 813, 'PERSON', '誠美學'), (761, 763, 'PERSON', '恆麗'), (707, 710, 'PERSON', '元和雅'), (62, 67, 'FAC', '南京復興站')}]"
4,4,"約莫兩年前隆鼻用goretox+耳軟骨
結果現在山根靠近眼睛的位置假體跑到那邊
原店家說修復3萬含全麻
很猶豫要不要回去同一家（台中格嘉 何格彰醫師
不知道是技術問題還是運氣問題⋯
還有想問提眉手術是否要同時做",['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv'],12月24日下午2:52,"[{(233, 235, 'PERSON', '耀媄'), (89, 91, 'GPE', '東京'), (138, 142, 'PERSON', 'Aone'), (217, 219, 'PERSON', '峻美'), (114, 116, 'PERSON', '美朵'), (185, 190, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (122, 124, 'PERSON', '欣莘'), (277, 279, 'PERSON', '法喬'), (143, 145, 'PERSON', '皇妍'), (125, 127, 'PERSON', '晶美'), (260, 263, 'PERSON', '元和雅'), (264, 267, 'PERSON', '雅典娜'), (287, 289, 'PERSON', '白璧'), (81, 82, 'GPE', '美'), (270, 273, 'PERSON', '曼哈頓'), (236, 238, 'PERSON', '群英'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (135, 137, 'PERSON', '巨星'), (195, 198, 'CARDINAL', '990'), (226, 228, 'PERSON', '教主'), (128, 131, 'PERSON', '博恩妍'), (253, 259, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (174, 178, 'PERSON', '秀傳醫美'), (223, 225, 'PERSON', '萊佳'), (165, 167, 'PERSON', '尚凌'), (157, 160, 'PERSON', '美渥館'), (171, 173, 'PERSON', '君綺'), (274, 276, 'PERSON', '席睿'), (94, 96, 'GPE', '諾美'), (97, 100, 'PERSON', '元和雅'), (283, 286, 'PERSON', '希拉雅'), (86, 88, 'GPE', '雅丰'), (117, 119, 'PERSON', '中山'), (101, 104, 'PERSON', '佳思優'), (108, 110, 'PERSON', '萊佳'), (154, 156, 'PERSON', '恆麗'), (150, 153, 'PERSON', '艾尚美'), (220, 222, 'PERSON', '美朵'), (229, 232, 'PERSON', '艾芙蘿'), (168, 170, 'PERSON', '群英'), (290, 294, 'FAC', '群英診所'), (105, 107, 'PERSON', '立新'), (83, 85, 'GPE', '景升'), (146, 149, 'PERSON', '賦真姸'), (280, 282, 'PERSON', '慈美'), (212, 216, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (161, 164, 'PERSON', '美麗線'), (132, 134, 'PERSON', '名悅')}]"
5,5,"請問
高雄有哪間醫美
做重修鼻子厲害的嗎？
鼻子因發炎
導致萎縮","['許英哲醫師絕對是首選😉', '法喬！', '想知道', '韓國', '推法喬 可以私訊我唷', '群英蘇毓彬技術很好~我就是找他重修', '許英哲', '許英哲👍', '許英哲', '高雄的話許英哲醫師應該是首選喔！', '許英哲', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '找重修經驗豐富的許英哲醫師👍', '推萊佳許英哲醫生', '一定要去韩国我也是修复回来', '之前也是发炎挛缩，结果给韩国医生救回来了']",12月13日上午9:25,"[{(217, 220, 'PERSON', '曼哈頓'), (94, 96, 'GPE', '高雄'), (114, 117, 'PERSON', '許英哲'), (72, 75, 'PERSON', '許英哲'), (98, 101, 'PERSON', '許英哲'), (367, 370, 'PERSON', '許英哲'), (211, 214, 'PERSON', '雅典娜'), (200, 206, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (224, 226, 'PERSON', '法喬'), (221, 223, 'PERSON', '席睿'), (2, 5, 'PERSON', '許英哲'), (53, 56, 'PERSON', '蘇毓彬'), (207, 210, 'PERSON', '元和雅'), (354, 357, 'PERSON', '許英哲'), (31, 33, 'GPE', '韓國'), (227, 229, 'PERSON', '慈美'), (230, 233, 'PERSON', '希拉雅'), (87, 90, 'PERSON', '許英哲'), (234, 236, 'PERSON', '白璧')}]"
6,6,鼻王是誰？,"['許瑞賢', '沒有鼻王或鼻神，只有可以把鼻子初鼻、重修開的最好的：就是許英哲（北中南都有特約門診）在萊佳形象美學診所', 'Rebecca Pan', '我給許', '我給陳大正做 超級滿意', '請問鼻子重修推薦', '李晉良', '陳佳甄', '高雄巨蛋店的時光假期姚院長～', '我前幾天也重修鼻子\n之前的太直了看很膩\n現在換一個精緻翹鼻', '林日新', '游瑞欽', '許英哲', '游瑞欽', '洪婉倩', '許', '推 蘇毓彬醫師', '許..\n有問題術後醫生都滿有責任感的', '游瑞欽', '許+1', '萊佳許英哲呀👍🏻', '言午', '陳怡甄', '台南白璧 ！江醫生', '可以問一下許英哲是哪裡的🧑‍⚕️', '許英哲，但也是真的貴啊！', '許英哲', '許英哲', '當然是許英哲啊', '許英哲', '許英哲', '對比圖真的太醜了把眼睛打馬賽克😂\n\n雅典娜院長操刀\n可以參考看看 ☺️', '沒有鼻王，只有適合自己的醫生。每個醫生都有自己專精的鼻型，找一個適合的醫生，比一個鼻王重要。', '許英哲', '南豬北張', '許英哲', '許英哲不是鼻王\n是鼻神', '許英哲', '當然是許英哲☺️', '推推 法橋 邱醫生😍', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '許英哲', '張衍爐', '許英哲', '許英哲', '之前鼻王張，後來北張南許，現在大多覺得是許', '有鼻王跟鼻神 哈哈哈', '許英哲👍']",12月19日下午9:58,"[{(628, 629, 'GPE', '美'), (254, 257, 'PERSON', '游瑞欽'), (682, 684, 'PERSON', '巨星'), (742, 745, 'CARDINAL', '990'), (633, 635, 'GPE', '雅丰'), (187, 190, 'PERSON', '游瑞欽'), (827, 829, 'PERSON', '慈美'), (759, 763, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (146, 149, 'DATE', '前幾天'), (331, 334, 'PERSON', '許英哲'), (201, 204, 'PERSON', '游瑞欽'), (811, 814, 'PERSON', '雅典娜'), (824, 826, 'PERSON', '法喬'), (636, 638, 'GPE', '東京'), (669, 671, 'PERSON', '欣莘'), (1026, 1029, 'PERSON', '許英哲'), (718, 720, 'PERSON', '君綺'), (800, 806, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (817, 820, 'PERSON', '曼哈頓'), (113, 116, 'PERSON', '李晉良'), (311, 314, 'PERSON', '許英哲'), (379, 382, 'PERSON', '許英哲'), (675, 678, 'PERSON', '博恩妍'), (222, 225, 'PERSON', '蘇毓彬'), (347, 350, 'PERSON', '許英哲'), (783, 785, 'PERSON', '群英'), (807, 810, 'PERSON', '元和雅'), (776, 779, 'PERSON', '艾芙蘿'), (88, 91, 'PERSON', '陳大正'), (704, 707, 'PERSON', '美渥館'), (286, 289, 'PERSON', '陳怡甄'), (767, 769, 'PERSON', '美朵'), (372, 375, 'PERSON', '許英哲'), (770, 772, 'PERSON', '萊佳'), (837, 841, 'FAC', '群英診所'), (120, 123, 'PERSON', '陳佳甄'), (708, 711, 'PERSON', '美麗線'), (685, 689, 'PERSON', 'Aone'), (1012, 1015, 'PERSON', '許英哲'), (208, 211, 'PERSON', '洪婉倩'), (180, 183, 'PERSON', '林日新'), (732, 737, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (690, 692, 'PERSON', '皇妍'), (655, 657, 'PERSON', '萊佳'), (679, 681, 'PERSON', '名悅'), (127, 132, 'FAC', '高雄巨蛋店'), (834, 836, 'PERSON', '白璧'), (672, 674, 'PERSON', '晶美'), (299, 300, 'PERSON', '江'), (500, 503, 'PERSON', '許英哲'), (773, 775, 'PERSON', '教主'), (37, 40, 'PERSON', '許英哲'), (648, 651, 'PERSON', '佳思優'), (1048, 1052, 'PERSON', '北張南許'), (697, 700, 'PERSON', '艾尚美'), (641, 643, 'GPE', '諾美'), (715, 717, 'PERSON', '群英'), (830, 833, 'PERSON', '希拉雅'), (652, 654, 'PERSON', '立新'), (701, 703, 'PERSON', '恆麗'), (516, 519, 'PERSON', '許英哲'), (194, 197, 'PERSON', '許英哲'), (630, 632, 'GPE', '景升'), (364, 367, 'PERSON', '許英哲'), (644, 647, 'PERSON', '元和雅'), (485, 489, 'WORK_OF_ART', '南豬北張'), (664, 666, 'PERSON', '中山'), (721, 725, 'PERSON', '秀傳醫美'), (712, 714, 'PERSON', '尚凌'), (493, 496, 'PERSON', '許英哲'), (1033, 1036, 'PERSON', '許英哲'), (764, 766, 'PERSON', '峻美'), (478, 481, 'PERSON', '許英哲'), (2, 5, 'PERSON', '許瑞賢'), (693, 696, 'PERSON', '賦真姸'), (354, 357, 'PERSON', '許英哲'), (821, 823, 'PERSON', '席睿'), (780, 782, 'PERSON', '耀媄'), (661, 663, 'PERSON', '美朵'), (137, 138, 'PERSON', '姚')}]"
7,7,"分享🇰🇷鼻修復我覺得效果實在太絕了👏
距離第一次做鼻子已經約5年了吧，第一次也是在🇰🇷做的（本人留學生）當時只要求要自然審美當時是用最薄的silicon墊山根，鼻尖用耳軟骨。
說真的剛開始作為效果真的巨棒，很多人問在哪裡做幾乎是人行廣告。但是隨著時間流逝，👃頭慢慢下垂，當時不信邪後來才知道是必然的現象，而且鼻孔上仰可以看出假體明顯歪了，才知道因為耳軟骨吸收快所以每幾年要換一次假體，後來在韓國輾轉面診了3-4家醫院，有些院長不錯有經驗，點出我鼻子要改善的地方。例如鼻小住內縮應該拉出來一些，駝峰有回長了一些，所以需要削掉，在使用鼻中隔➕耳軟骨運用，並不需要另外做縮鼻翼。這家差點要去但是院長太年輕而且說要拿之前耳軟骨來二次運用，我有點擔心😓衛生問題。
又經過幾個月折騰，做了很多功課後才訂下來，這家是眼鼻專攻的院長經驗豐富，在大型zr醫院待過，後來自己開業，一開始給我說的方案都跟之前差不多，但是對我提出的問題都特別有耐心的講解，不會不耐煩，護士們都超級親切（100%）而且價格也不會很忽悠外國人（去過KR做過醫美的多少知道他們喜歡忽悠外國人）所以當日就定了手術，手術當日還來大姨媽🫣，第二天三天巨腫院長笑說像看到滿月🌕，護士每次都很細心囑咐該怎麼吃藥和塗藥膏，避免發炎及後遺症，說術後一個月酒精都不能碰，應該是我見過最嚴謹的護士姐姐了😂現在已經術後接近一個月，第7日拆線的時候院長說右邊鼻孔有長術後瘜肉應該會隨時間消吧，還有偶然不知為啥鼻孔會發癢，感覺還有餘腫要再慢慢恢復看看。但是樣子形狀是100%分滿意哈哈哈哈😂整個鼻樑不但提高而且線條很流暢，真的像院長當時說的一樣是不需要做鼻翼縮小的，加上我的鼻翼本身不寬，側面看真的愛了🥰🥰 這邊真心想要好好感謝院長～～","['眼睛很累我沒看完。但你寫的很認真~ 讓我們一起變美，祝福您~', '好佩服動刀的人，我只是打個斑而已，當下躺著心裡非常緊張到快死，腦中覺得動刀的人實在是太厲害了，還能承受幾小時的煎熬，我想我這輩子最多只能敢打斑而已，連雙眼皮也不敢割😆 算了，就這樣醜下去好了🤣', '可以分享醫院資訊嗎 感謝🙏🏻', '側面線條真的好美、很自然', '這種鼻子很耐看', '能問一下在韓國這樣做多少$嗎\U0001f979好讚', '超好看的', '謝謝小美女🥰😘', '顏涵', '好美！近期也想考慮到🇰🇷做 想問可以分享院所資訊嗎\U0001f979', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '好看😍', '好看', '超美', '好看～', '真的很好看', '劉郁蕾', '老實說我很佩服也很羨慕有勇氣動刀的人‼️\n讓自己變美真的很需要非常大的忍痛「勇氣」。\n我的母親生前曾經跟我說：臉上只要動過刀，隨著年紀漸漸老去的時候，尤其是削骨（垮了就變凹凸了）。\n不反對整型，但真的要有相當的心理準備', 'Evangeline Evie', 'Rebecca Pan']",12月19日下午9:57,"[{(186, 188, 'GPE', '韓國'), (468, 471, 'CARDINAL', '990'), (430, 433, 'PERSON', '美渥館'), (408, 410, 'PERSON', '巨星'), (553, 555, 'PERSON', '慈美'), (493, 495, 'PERSON', '美朵'), (390, 392, 'PERSON', '中山'), (496, 498, 'PERSON', '萊佳'), (490, 492, 'PERSON', '峻美'), (444, 446, 'PERSON', '君綺'), (401, 404, 'PERSON', '博恩妍'), (262, 271, 'CARDINAL', 'U0001f979'), (370, 373, 'PERSON', '元和雅'), (387, 389, 'PERSON', '美朵'), (395, 397, 'PERSON', '欣莘'), (367, 369, 'GPE', '諾美'), (556, 559, 'PERSON', '希拉雅'), (550, 552, 'PERSON', '法喬'), (773, 776, 'PERSON', '劉郁蕾'), (374, 377, 'PERSON', '佳思優'), (427, 429, 'PERSON', '恆麗'), (378, 380, 'PERSON', '立新'), (359, 361, 'GPE', '雅丰'), (423, 426, 'PERSON', '艾尚美'), (526, 532, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (411, 415, 'PERSON', 'Aone'), (87, 90, 'TIME', '幾小時'), (499, 501, 'PERSON', '教主'), (398, 400, 'PERSON', '晶美'), (419, 422, 'PERSON', '賦真姸'), (563, 567, 'FAC', '群英診所'), (434, 437, 'PERSON', '美麗線'), (547, 549, 'PERSON', '席睿'), (362, 364, 'GPE', '東京'), (438, 440, 'PERSON', '尚凌'), (405, 407, 'PERSON', '名悅'), (441, 443, 'PERSON', '群英'), (458, 463, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (537, 540, 'PERSON', '雅典娜'), (485, 489, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (506, 508, 'PERSON', '耀媄'), (356, 358, 'GPE', '景升'), (381, 383, 'PERSON', '萊佳'), (416, 418, 'PERSON', '皇妍'), (533, 536, 'PERSON', '元和雅'), (560, 562, 'PERSON', '白璧'), (502, 505, 'PERSON', '艾芙蘿'), (543, 546, 'PERSON', '曼哈頓'), (509, 511, 'PERSON', '群英'), (354, 355, 'GPE', '美'), (447, 451, 'PERSON', '秀傳醫美')}]"
8,8,"請問隆鼻後長時間戴眼鏡有影響嗎？
可以請過來人還是板上專頁醫生分享嘛🥲
現在不太能戴隱形眼鏡
總覺得戴完有影響視覺上的感覺…
鼻子上也摸得到假體裡好像有壓痕
聽到的答案是都說沒關係
不知道是不是自己的心理作用…","['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '如果擔心壓痕問題，可以拿下休息，減少長時間壓迫。', '即使沒有隆鼻，長時間戴眼鏡，本來就會造成鼻樑皮膚壓迫導致萎縮變薄，甚至色素沉著，隆鼻後皮膚可能更薄，戴眼鏡可能要注意，或選擇適合的樣式', '我沒此問題。我只是右眼看不到左邊景象，左眼看不到右邊景象「 被山根擋住了」']",12月22日上午2:05,"[{(233, 235, 'PERSON', '耀媄'), (89, 91, 'GPE', '東京'), (138, 142, 'PERSON', 'Aone'), (217, 219, 'PERSON', '峻美'), (114, 116, 'PERSON', '美朵'), (185, 190, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (122, 124, 'PERSON', '欣莘'), (277, 279, 'PERSON', '法喬'), (143, 145, 'PERSON', '皇妍'), (125, 127, 'PERSON', '晶美'), (260, 263, 'PERSON', '元和雅'), (264, 267, 'PERSON', '雅典娜'), (287, 289, 'PERSON', '白璧'), (81, 82, 'GPE', '美'), (270, 273, 'PERSON', '曼哈頓'), (236, 238, 'PERSON', '群英'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (135, 137, 'PERSON', '巨星'), (195, 198, 'CARDINAL', '990'), (226, 228, 'PERSON', '教主'), (128, 131, 'PERSON', '博恩妍'), (253, 259, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (174, 178, 'PERSON', '秀傳醫美'), (223, 225, 'PERSON', '萊佳'), (165, 167, 'PERSON', '尚凌'), (157, 160, 'PERSON', '美渥館'), (171, 173, 'PERSON', '君綺'), (274, 276, 'PERSON', '席睿'), (94, 96, 'GPE', '諾美'), (97, 100, 'PERSON', '元和雅'), (283, 286, 'PERSON', '希拉雅'), (86, 88, 'GPE', '雅丰'), (117, 119, 'PERSON', '中山'), (101, 104, 'PERSON', '佳思優'), (108, 110, 'PERSON', '萊佳'), (154, 156, 'PERSON', '恆麗'), (150, 153, 'PERSON', '艾尚美'), (220, 222, 'PERSON', '美朵'), (229, 232, 'PERSON', '艾芙蘿'), (168, 170, 'PERSON', '群英'), (290, 294, 'FAC', '群英診所'), (105, 107, 'PERSON', '立新'), (83, 85, 'GPE', '景升'), (146, 149, 'PERSON', '賦真姸'), (280, 282, 'PERSON', '慈美'), (212, 216, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (161, 164, 'PERSON', '美麗線'), (132, 134, 'PERSON', '名悅')}]"
9,9,"想請問這種鼻型還有救嗎？
本人是天生的蓮霧鼻🥲，鼻翼超厚，整個鼻頭是非常渾圓有肉的，可以接受山根不挺，但是整個鼻頭很肉很圓，拍照真的很難看，困擾好久了😭現在終於過了家人那一關～～下定決心要來手術隆鼻，請大家推薦台北縮鼻翼或隆鼻厲害的醫師給我，感激不盡🙏","['這種鼻很可愛又耐看，網美鼻老了都不好看的', '我最近是在看。他的YT頻道。\n\nhttps://youtube.com/channel/UC_Ua3MPuCFRzN9z7RhYMZWQ', '許英哲～雖然貴但值得👍👍👍', '台北君綺 陳建璋Dr.', '可以去諮詢看看教主的朱立箴醫師，他的三段式隆鼻評價不錯喔。', '可以去諮詢朱立箴醫師，他的隆鼻手術評價還不錯。', '我朋友是給一位何旭爵醫師做鼻頭塑型，就只有動鼻頭而已，價格和時間都比隆鼻手術來的短，你如果只是鼻頭的部分可以去諮詢看看，只不過何醫師是在台中喔。', '謝宇軒醫師我覺得可以諮詢看看', '推朱立箴醫師，朋友去年給他做的三段式隆鼻，我們都覺得不錯！', '可以去諮詢看看朱立箴醫師，我朋友是給他做三段式隆鼻的，效果很好呢！', '推薦朱立箴醫師給妳～同事也是蓮霧鼻給他做完之後變得很好看耶', '朋友之前是給博恩妍院長做的，蠻自然！', '我縮鼻翼是給韓國醫師做的，現在可以出國了', '搭版🙏 也想知道專攻縮鼻翼或鼻重修的醫師 謝謝', '張簡仕煌啊！聽說他之前就是在韓國學，技術很好，我朋友就給他做的', '推慕顏韋醫師', '選許英哲你絕對不會後悔😊', '鼻頭視覺的腫度變小與鼻翼寬度的縮小，可以做墊鼻頭（提升鼻頭高度）來一定程度達成\n\n鼻頭當然也有去脂肪的方式，縮鼻翼也可以用手術方式，但也都各有優缺點\n\n建議找鼻整形醫師做各種處理方式的模擬，仔細討論各種優劣觀點', '張簡醫師，之前看過他的案例都很喜歡！', '縮鼻翼的醫師要仔細找喔，朋友之前找一般整形醫師處理～最後鼻孔不對稱😱', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '親愛的，妳已經很美了', '我其實覺得妳鼻子👃蠻漂亮啊！沒有一定要做']",9月28日上午8:09,"[{(849, 852, 'PERSON', '美麗線'), (800, 802, 'PERSON', '立新'), (260, 262, 'GPE', '台中'), (820, 822, 'PERSON', '晶美'), (508, 511, 'PERSON', '許英哲'), (853, 855, 'PERSON', '尚凌'), (326, 329, 'PERSON', '朱立箴'), (827, 829, 'PERSON', '名悅'), (859, 861, 'PERSON', '君綺'), (199, 202, 'PERSON', '何旭爵'), (846, 848, 'PERSON', '恆麗'), (255, 256, 'PERSON', '何'), (842, 845, 'PERSON', '艾尚美'), (856, 858, 'PERSON', '群英'), (786, 788, 'PERSON', '雅丰'), (803, 805, 'PERSON', '萊佳'), (395, 398, 'PERSON', '博恩妍'), (358, 361, 'PERSON', '朱立箴'), (792, 795, 'PERSON', '元和雅'), (100, 103, 'PERSON', '許英哲'), (835, 837, 'PERSON', '皇妍'), (122, 125, 'PERSON', '陳建璋'), (862, 866, 'PERSON', '秀傳醫美'), (287, 290, 'PERSON', '朱立箴'), (499, 501, 'PERSON', '顏韋'), (295, 297, 'DATE', '去年'), (776, 777, 'GPE', '美'), (117, 119, 'GPE', '台北'), (838, 841, 'PERSON', '賦真姸'), (830, 834, 'PERSON', 'Aone'), (812, 816, 'PERSON', '中山璀璨'), (823, 826, 'PERSON', '博恩妍'), (636, 640, 'PERSON', '張簡醫師'), (781, 783, 'GPE', '東京'), (150, 151, 'CARDINAL', '三'), (417, 419, 'GPE', '韓國'), (806, 808, 'PERSON', '教主'), (119, 121, 'PERSON', '君綺'), (476, 478, 'GPE', '韓國'), (817, 819, 'PERSON', '欣莘'), (789, 791, 'GPE', '諾美'), (462, 466, 'PERSON', '張簡仕煌'), (339, 340, 'CARDINAL', '三'), (170, 173, 'PERSON', '朱立箴'), (809, 811, 'PERSON', '美朵'), (268, 271, 'PERSON', '謝宇軒'), (142, 145, 'PERSON', '朱立箴'), (301, 302, 'CARDINAL', '三'), (796, 799, 'PERSON', '佳思優')}]"
10,10,"喜歡偏大陸小翹鼻
心中的醫生名單
1. 葉峻昇
2. 韋志曄
3. 許英哲","['這是做完手術10天的我！\n\n我只服台南白璧江醫生！帥就算了\n完全聽得懂我要的辣妹鼻，\n有些醫生手法保守\n根本做不出來！\n江醫生完全做出我要的精緻度，\n最近會發一篇分享文\U0001faf6🏻', '推葉峻昇院長 這方面很專業 我朋友給他做完很自然', '葉院長重修鼻很厲害 看過他的案例照都滿美的 我也預約了要去諮詢', '11/10手術 二修 許英哲醫師 推👍🏻', '我之前考慮的名單跟你一樣，建議你都去諮詢看看，最後我選葉醫生', '1～', '推許英哲', '這是我剛做完的許英哲翹鼻！', '大推1.葉峻昇醫師！我也是做一點混血的小翹鼻，術後很快就恢復，成果也很自然～', '推張簡仕煌', '#許英哲認證醫師約診室\nhttps://t.me/joinchat/OWNTgBm5D36CV_bEEt4oxQ\n歡迎大家有疑問可在許醫師約診室提出，醫美版可協助預約，個人相關諮詢還是建議與醫師約定現場諮詢...歡迎加入討論!', '#葉峻昇認證醫師約診室\nhttps://t.me/joinchat/OWNTgBSgYZAtWpcXaq8gBw\n歡迎大家有疑問可在葉醫師約診室提出，醫美版可協助預約，個人相關諮詢還是建議與醫師約定現場諮詢...歡迎加入討論!', '卡一個 名單一樣😂🥰', '1跟3都有問目前考慮1覺得比較細新', '葉醫師不錯👍🏻', '1有細心案例好看 3有名氣', '小翹鼻超級推薦1.葉峻昇醫師！！\n諮詢很有耐心會仔細說明、作品好看☺️', '上次陪朋友去諮詢翹鼻\n我們都覺得葉醫師好細心 因為第一次諮詢太緊張\n很多沒想到的問題\n葉醫師都先想到了🤣\n真的讓人感覺很安心\n\n我朋友上禮拜已經手術完了好好看😍', '朱立箴醫師做的鼻子也蠻美的可以參考看看，或者去諮詢看看']",12月15日下午10:10,"[{(742, 745, 'PERSON', '朱立箴'), (565, 566, 'CARDINAL', '3'), (303, 307, 'PERSON', '張簡仕煌'), (136, 137, 'PERSON', '葉'), (24, 26, 'PERSON', '璧江'), (264, 267, 'PERSON', '葉峻昇'), (68, 69, 'PERSON', '江'), (431, 434, 'PERSON', '葉峻昇'), (8, 11, 'DATE', '10天'), (621, 624, 'PERSON', '葉峻昇'), (678, 680, 'ORDINAL', '第一'), (725, 728, 'DATE', '上禮拜'), (604, 605, 'CARDINAL', '3'), (109, 112, 'PERSON', '葉峻昇'), (171, 176, 'DATE', '11/10'), (698, 699, 'PERSON', '葉'), (669, 670, 'PERSON', '葉'), (21, 23, 'GPE', '台南'), (182, 185, 'PERSON', '許英哲'), (236, 239, 'PERSON', '許英哲'), (250, 253, 'PERSON', '許英哲'), (222, 223, 'PERSON', '葉'), (312, 315, 'PERSON', '許英哲')}]"
11,11,"請問大家有去嘉仕美做過
鼻子.法令紋墊片.下顎跟顴骨削骨的嗎？
可以給我參考圖嗎？
明年10月底準備大改 想要有些心裡準備
謝謝🙏
或是有推薦以上這些手術的醫生嗎？","['我本人有做～可以私訊你照片跟恢復過程', '鼻子可以參考我的，我是院長做的']",2020年12月17日上午9:43,[set()]
12,12,"我天生就有鷹勾鼻跟鼻黏膜肥大的問題
之前沒有想去解決，只有去打玻尿酸微整","['林晏君', '不推美x新林x穎,發炎感染', '推萊佳許英哲醫師 我也是打山根打到殘留變寬的例子\U0001f979', '推慕顏時尚美學，韋志曄醫師很專業會親摸鼻子、親自拍照，專長也是重修', '朱立箴醫師～', '超推韋志曄醫師，整完有夠自然，看不出有做又整體五官變美!!', '我覺得可以再多諮詢幾家看看~台北的話重修可以找張簡仕煌醫師', '臺北推張簡醫師', '玻尿酸沒有這麼難處理的', '許英哲醫師＋1', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '隆鼻不會改善你的呼吸順暢，不要被醫生的話術騙了…', '術中可處理，台北重修推薦', '推薦萊佳許英哲醫生，他可以幫你解決問題喲', '朱立箴醫師有在做重修喔，可以諮詢看看', '推薦台北尚凌 可以私訊聊喔', '兼具結構專業重建以及美觀設計的醫師，就是您要找的醫師，比如說許英哲醫師']",11月29日上午10:45,"[{(420, 422, 'PERSON', '教主'), (321, 323, 'PERSON', '萊佳'), (338, 340, 'PERSON', '晶美'), (356, 359, 'PERSON', '賦真姸'), (427, 429, 'PERSON', '耀媄'), (330, 334, 'PERSON', '中山璀璨'), (113, 116, 'PERSON', '韋志曄'), (410, 412, 'PERSON', '美朵'), (345, 347, 'PERSON', '名悅'), (687, 689, 'PERSON', '尚凌'), (481, 483, 'PERSON', '白璧'), (203, 206, 'PERSON', '許英哲'), (661, 664, 'PERSON', '朱立箴'), (158, 160, 'GPE', '台北'), (341, 344, 'PERSON', '博恩妍'), (299, 301, 'GPE', '東京'), (447, 453, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (685, 687, 'GPE', '台北'), (364, 366, 'PERSON', '恆麗'), (353, 355, 'PERSON', '皇妍'), (423, 426, 'PERSON', '艾芙蘿'), (310, 313, 'PERSON', '元和雅'), (335, 337, 'PERSON', '欣莘'), (360, 363, 'PERSON', '艾尚美'), (454, 457, 'PERSON', '元和雅'), (177, 179, 'GPE', '臺北'), (29, 32, 'PERSON', '許英哲'), (294, 295, 'GPE', '美'), (413, 416, 'PERSON', '誠美學'), (468, 470, 'PERSON', '席睿'), (72, 75, 'PERSON', '韋志曄'), (407, 409, 'PERSON', '峻美'), (2, 5, 'PERSON', '林晏君'), (417, 419, 'PERSON', '萊佳'), (730, 733, 'PERSON', '許英哲'), (209, 210, 'CARDINAL', '1'), (367, 370, 'PERSON', '美麗線'), (371, 373, 'PERSON', '尚凌'), (348, 352, 'PERSON', 'Aone'), (327, 329, 'PERSON', '美朵'), (458, 461, 'PERSON', '雅典娜'), (39, 41, 'PERSON', '山根'), (307, 309, 'GPE', '諾美'), (471, 473, 'PERSON', '法喬'), (51, 60, 'CARDINAL', 'U0001f979'), (304, 306, 'GPE', '雅丰'), (296, 298, 'GPE', '景升'), (430, 432, 'PERSON', '群英'), (377, 379, 'PERSON', '君綺'), (627, 629, 'GPE', '台北'), (464, 467, 'PERSON', '曼哈頓'), (374, 376, 'PERSON', '群英'), (639, 644, 'PERSON', '萊佳許英哲'), (477, 480, 'PERSON', '希拉雅'), (167, 171, 'PERSON', '張簡仕煌'), (314, 317, 'PERSON', '佳思優'), (402, 406, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (324, 326, 'PERSON', '教主'), (474, 476, 'PERSON', '慈美'), (101, 104, 'PERSON', '朱立箴'), (380, 384, 'PERSON', '秀傳醫美'), (318, 320, 'PERSON', '立新')}]"
13,13,"請問鼻子重修有推薦的醫生嗎
目前考慮名單
1.顏正安
2.葉峻昇
3.謝東穎
4.蘇皇銓
5.韋志曄
即將邁入第四次 不想再踩雷😭😭😭","['3 +1', '想詢問什麼原因會到四次？', '重修會推許英哲醫師！', '我第四次給許英哲 還在等消腫\U0001f979', '這時候要問的是前三次是？', '韋志曄', '重修到第四次....那真的要找到非常強的\n我覺得美麗線的林日新醫生蠻不錯 而且價格合理\n不是天價一台車在跑的那種...重修完覺得整個煥然一新', '卡', '我過兩天要重修第四次了😭一直重修真的很煩又燒錢', '推許多人心中真正鼻王：許瑞賢、張簡仕煌，作品好看、又有醫德', '重修真的很看醫師技術 推蘇毓彬醫師', '推薦葉醫生唷 我鼻子是在葉醫生那邊做的 醫生很細心講解 有做到我想要的感覺👍', '高雄光澤蔡院長', '卡', '鼻子一直從修的確很煩、我也想從用第四次😂😂', '卡', '葉醫師～鼻子也是在那邊做的～到現在做完很自然～沒有疤 恢復期快！', '許瑞賢', '重修我推雅丰曾\n通常重修的鼻子在材質的選擇會比較侷限\n要小心的地方也比初鼻多\n曾醫生厲害是在於材質的選擇很彈性\n如果要做自肋他也會做碎骨隆鼻\n可以降低術後彎曲的機率\n而且診所術後還會安排一堆恢復的療程\n醫生跟服務我覺得都很優', '5號選手朋友有給他做過，評價不錯！', '13', '推葉醫生，很仔細然後診所也很舒適不會強推銷。', '推薦葉峻昇醫師，我手術跟微整都是他用的，細心又好溝通的醫生狠難遇到', '2.葉峻昇醫師', '超推葉峻昇醫生，我才剛重修完，想看照片密我喔❤️👍', '超推葉醫師\U0001faf6🏻\U0001faf6🏻', '推2 葉醫生美感真的很好', '我自己鼻子失敗了2次\n第三次找許英哲重建的❤️❤️\n鼻子假體做壞了只剩自體軟骨隆鼻能做了\n只是許英哲價錢不便宜⋯⋯⋯⋯真的是一台國產車的錢在鼻子跑了😊', '超推葉峻昇醫生👍👍👍', '推葉醫師～\n葉醫師人很溫柔\n諮詢過程專業又很細心', '這個版有很多許瑞賢醫師的案例分享，都超美超自然的❤️', '張睿紘醫生+張衍爐醫生+1', '都去聽聽多比較嚕', '想知道重修沒考慮許英哲的原因？？', '想知道前三次', '隆鼻重修推薦許英哲醫生，私我可以看照片', '推❤️葉醫師', '借我參考一下，我也是要第四次重修', '謝東穎', '樓上那排推薦許英哲ㄉ\n真的有給他手術過嗎0.0', '許英哲醫師才是扛壩子', '推薦許英哲醫師', '推薦許英哲醫師👍👍👍', '去大陸🤭', '第四次😢', '1', 'Only許英哲不用再討論', '重修鼻唯一許英哲👍', '許瑞賢 鼻整形專業醫師', '連鎖診所的好處就是….有許多員工可以留言業配😷', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、原美學、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、童顏、雅丰、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '請問你現在是什麼材質的 是因為排除重修嗎還是形不喜歡', '張睿紘、張衍爐聯手', '沒有找許英哲醫師，你的漂亮五官就可惜了😊']",7月9日上午11:05,"[{(943, 945, 'ORDINAL', '第四'), (1319, 1321, 'PERSON', '峻美'), (535, 536, 'PERSON', '葉'), (1329, 1331, 'PERSON', '萊佳'), (1255, 1258, 'PERSON', '原美學'), (1380, 1382, 'PERSON', '席睿'), (1370, 1373, 'PERSON', '雅典娜'), (1280, 1282, 'PERSON', '童顏'), (696, 698, 'ORDINAL', '第三'), (255, 256, 'PERSON', '葉'), (173, 176, 'DATE', '過兩天'), (1325, 1328, 'PERSON', '誠美學'), (341, 342, 'PERSON', '葉'), (214, 218, 'PERSON', '張簡仕煌'), (1332, 1334, 'PERSON', '教主'), (1240, 1242, 'PERSON', '晶美'), (528, 530, 'CARDINAL', '13'), (1270, 1272, 'PERSON', '恆麗'), (1339, 1341, 'PERSON', '耀媄'), (265, 266, 'PERSON', '葉'), (781, 782, 'PERSON', '葉'), (1232, 1236, 'PERSON', '中山璀璨'), (120, 123, 'PERSON', '林日新'), (562, 565, 'PERSON', '葉峻昇'), (768, 771, 'PERSON', '葉峻昇'), (41, 43, 'ORDINAL', '第四'), (1243, 1246, 'PERSON', '博恩妍'), (1314, 1318, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (1216, 1219, 'PERSON', '佳思優'), (295, 297, 'GPE', '高雄'), (980, 983, 'CARDINAL', '0.0'), (377, 380, 'PERSON', '許瑞賢'), (1262, 1265, 'PERSON', '賦真姸'), (1286, 1288, 'PERSON', '群英'), (1247, 1249, 'PERSON', '名悅'), (877, 880, 'PERSON', '許英哲'), (94, 96, 'ORDINAL', '第四'), (639, 640, 'PERSON', '葉'), (787, 788, 'PERSON', '葉'), (1539, 1542, 'PERSON', '張衍爐'), (1076, 1079, 'PERSON', '許瑞賢'), (925, 926, 'PERSON', '葉'), (852, 853, 'CARDINAL', '1'), (1376, 1379, 'PERSON', '曼哈頓'), (1014, 1017, 'PERSON', '許英哲'), (905, 908, 'PERSON', '許英哲'), (1199, 1200, 'GPE', '美'), (1250, 1254, 'PERSON', 'Aone'), (1551, 1554, 'PERSON', '許英哲'), (76, 77, 'CARDINAL', '三'), (1237, 1239, 'PERSON', '欣莘'), (1209, 1211, 'GPE', '諾美'), (1383, 1385, 'PERSON', '法喬'), (179, 181, 'ORDINAL', '第四'), (327, 329, 'ORDINAL', '第四'), (1359, 1365, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (1204, 1206, 'GPE', '東京'), (893, 894, 'CARDINAL', '三'), (1273, 1276, 'PERSON', '美麗線'), (1283, 1285, 'PERSON', '雅丰'), (1259, 1261, 'PERSON', '皇妍'), (19, 20, 'CARDINAL', '四'), (599, 602, 'PERSON', '葉峻昇'), (1322, 1324, 'PERSON', '美朵'), (1212, 1215, 'PERSON', '元和雅'), (299, 300, 'PERSON', '蔡'), (692, 693, 'CARDINAL', '2'), (816, 819, 'PERSON', '許瑞賢'), (846, 849, 'PERSON', '張衍爐'), (952, 955, 'PERSON', '謝東穎'), (1393, 1395, 'PERSON', '白璧'), (840, 843, 'PERSON', '張睿紘'), (210, 213, 'PERSON', '許瑞賢'), (1366, 1369, 'PERSON', '元和雅'), (1386, 1388, 'PERSON', '慈美'), (610, 613, 'PERSON', '葉峻昇'), (1003, 1006, 'PERSON', '許英哲'), (987, 990, 'PERSON', '許英哲'), (734, 737, 'PERSON', '許英哲'), (1289, 1291, 'PERSON', '君綺'), (1220, 1222, 'PERSON', '立新'), (1051, 1054, 'PERSON', '許英哲'), (45, 48, 'PERSON', '許英哲'), (700, 703, 'PERSON', '許英哲'), (84, 87, 'PERSON', '韋志曄'), (244, 247, 'PERSON', '蘇毓彬'), (965, 968, 'PERSON', '許英哲'), (1335, 1338, 'PERSON', '艾芙蘿'), (30, 33, 'PERSON', '許英哲'), (1229, 1231, 'PERSON', '美朵'), (1223, 1225, 'PERSON', '萊佳'), (1266, 1269, 'PERSON', '艾尚美'), (1342, 1344, 'PERSON', '群英'), (1535, 1538, 'PERSON', '張睿紘'), (1389, 1392, 'PERSON', '希拉雅'), (1277, 1279, 'PERSON', '尚凌')}]"
14,14,"看很多人說不要縮鼻翼會有疤痕還是什麼的
有人可以給建議嗎⋯","['既然整到有疤痕，那就醫生技術不夠厲害咯了，還有自身體質，術後護理。，牛逼的醫生做手術是無痕的，', '找對醫師其實就不會😅😅', '有沒有人可以推薦南部的醫生我ㄧ直想去用', '三個外切兩個有疤（身邊案例）', '任何的疤只要術後用心照顧貼美容膠其實都不太會有明顯的疤痕～\n#高雄法喬診所', '現在很多手術都微創隱痕 可以多諮詢評估喔', '縮鼻翼有傷口線縫在裡面的', '歡迎FB私訊我分享更多案例🤎\n整型外科醫師諮詢評估👨🏻‍⚕️\n配合無卡分期 可私訊了解👧🏻\nLine ID🔍popo81126', '我縮鼻翼 六年了 都沒有疤痕組織', '可給醫生看', '還好啊，我朋友縮很ok啊，傷口在鼻孔裡面看不出來', '不能隨便就縮鼻翼!是不可逆的，要找高全祥院長親自看過', '不上妝 仔細看 才能看到 能看到的 人生沒幾人，當然醫生技術經驗也有差。\n\n\n整外整形醫師執刀 只打合格品牌產品👈\n水水們找我看案例線上諮詢喔👈\n無卡分期外還有整形的保障保固超貼心服務\n找我不用掛號診費-歡迎”私訊”洽詢', '縮鼻翼可用微整埋線方式。可以來我們診所諮詢看看喔', '可以縮鼻孔裡面', '我有縮耶，其實疤痕滿隱藏的，要仔細看才看得到', '我縮鼻翼是用外切，即使8年過去了還是能看見疤。\n而且鼻翼手術位置還血絲嚴重增生變成很明顯的紅鼻翼，每次化妝要塗很厚的遮瑕膏去遮血絲，打了染料雷射後過沒多久還是又長出來。']",2021年4月8日下午11:23,"[{(271, 273, 'DATE', '六年'), (95, 96, 'CARDINAL', '兩'), (221, 224, 'CARDINAL', '200'), (253, 262, 'PRODUCT', 'popo81126'), (340, 343, 'PERSON', '高全祥'), (91, 92, 'CARDINAL', '三'), (549, 551, 'DATE', '8年'), (141, 145, 'GPE', '高雄法喬')}]"
15,15,請教一下有關於縮鼻翼的問題🙏,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、巨星、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '所以妳是想問什麼？']",12月19日下午9:43,"[{(233, 235, 'PERSON', '耀媄'), (89, 91, 'GPE', '東京'), (138, 142, 'PERSON', 'Aone'), (217, 219, 'PERSON', '峻美'), (114, 116, 'PERSON', '美朵'), (185, 190, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (122, 124, 'PERSON', '欣莘'), (277, 279, 'PERSON', '法喬'), (143, 145, 'PERSON', '皇妍'), (125, 127, 'PERSON', '晶美'), (260, 263, 'PERSON', '元和雅'), (264, 267, 'PERSON', '雅典娜'), (287, 289, 'PERSON', '白璧'), (81, 82, 'GPE', '美'), (270, 273, 'PERSON', '曼哈頓'), (236, 238, 'PERSON', '群英'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (135, 137, 'PERSON', '巨星'), (195, 198, 'CARDINAL', '990'), (226, 228, 'PERSON', '教主'), (128, 131, 'PERSON', '博恩妍'), (253, 259, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (174, 178, 'PERSON', '秀傳醫美'), (223, 225, 'PERSON', '萊佳'), (165, 167, 'PERSON', '尚凌'), (157, 160, 'PERSON', '美渥館'), (171, 173, 'PERSON', '君綺'), (274, 276, 'PERSON', '席睿'), (94, 96, 'GPE', '諾美'), (97, 100, 'PERSON', '元和雅'), (283, 286, 'PERSON', '希拉雅'), (86, 88, 'GPE', '雅丰'), (117, 119, 'PERSON', '中山'), (101, 104, 'PERSON', '佳思優'), (108, 110, 'PERSON', '萊佳'), (154, 156, 'PERSON', '恆麗'), (150, 153, 'PERSON', '艾尚美'), (220, 222, 'PERSON', '美朵'), (229, 232, 'PERSON', '艾芙蘿'), (168, 170, 'PERSON', '群英'), (290, 294, 'FAC', '群英診所'), (105, 107, 'PERSON', '立新'), (83, 85, 'GPE', '景升'), (146, 149, 'PERSON', '賦真姸'), (280, 282, 'PERSON', '慈美'), (212, 216, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (161, 164, 'PERSON', '美麗線'), (132, 134, 'PERSON', '名悅')}]"
16,16,我想去做鼻子跟眼袋…有推薦的嗎？本身有黑眼圈重有細紋…鼻子不好看..傲腦中,"['不要微整直接手術', '動了鼻子就要做好會重修的心理準備！本人已經要重修第四次嗎😭慎選醫生！慎選醫師！', '鼻子的部分可以去諮詢何旭爵醫師喔，他的隆鼻手術和鼻頭塑形手術評價都很高呢。', '剛做完鼻子還蠻喜歡的🤪後悔沒早點用=_=', '如果有眼部含鼻子的照片可供判斷更佳，可私訊提供', '眼袋手術做完會\n年輕很多喔\n推薦健全曼哈頓 可以諮詢看看', '眼袋推薦林仲樵醫師～', '眼袋推吳明憲醫師!!\n讓我擺脫疲憊的眼睛😌', '可以去諮詢何旭爵醫師，他的鼻頭塑形手術和隆鼻手術我朋友都有人給他做，術後的效果真的都很好，可以去諮詢看看。', '隆鼻跟眼袋黑眼圈都很推薦孫一峯醫師～', '請多多支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、米蘭、光澤、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '微整：鼻雕、洢連絲', '可以先從鼻子開始，如果不知道自己想要什麼，可以找一些明星或網美，在諮詢何旭爵醫師，他會幫妳整理後，再來妳也會比較好決定要怎麼做~', '鼻子的話我推推朱立箴醫師，做的很自然很好看呦', '男友媽媽的鼻子給謝宇軒醫師做的覺得不錯看推薦給你～', '眼袋我自己推吳孟穎醫喲']",9月24日上午6:58,"[{(798, 801, 'PERSON', '何旭爵'), (553, 556, 'GPE', '曼哈頓'), (396, 398, 'GPE', '諾美'), (560, 562, 'PERSON', '法喬'), (506, 508, 'PERSON', '萊佳'), (385, 387, 'GPE', '景升'), (516, 518, 'PERSON', '耀媄'), (892, 895, 'PERSON', '吳孟穎'), (169, 172, 'GPE', '曼哈頓'), (576, 578, 'PERSON', '白璧'), (466, 468, 'PERSON', '君綺'), (536, 542, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (865, 868, 'PERSON', '謝宇軒'), (453, 455, 'PERSON', '恆麗'), (463, 465, 'PERSON', '群英'), (388, 390, 'GPE', '雅丰'), (449, 452, 'PERSON', '艾尚美'), (413, 415, 'PERSON', '教主'), (557, 559, 'PERSON', '席睿'), (569, 571, 'PERSON', '慈美'), (399, 402, 'PERSON', '元和雅'), (469, 473, 'PERSON', '秀傳醫美'), (391, 393, 'GPE', '東京'), (228, 231, 'PERSON', '何旭爵'), (509, 511, 'PERSON', '教主'), (410, 412, 'PERSON', '萊佳'), (499, 501, 'PERSON', '美朵'), (427, 429, 'PERSON', '晶美'), (491, 495, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (566, 568, 'PERSON', '光澤'), (38, 40, 'ORDINAL', '第四'), (572, 575, 'PERSON', '希拉雅'), (445, 448, 'PERSON', '賦真姸'), (437, 441, 'PERSON', 'Aone'), (419, 423, 'PERSON', '中山璀璨'), (383, 384, 'GPE', '美'), (579, 583, 'FAC', '群英診所'), (460, 462, 'PERSON', '尚凌'), (563, 565, 'GPE', '米蘭'), (547, 550, 'PERSON', '雅典娜'), (430, 433, 'PERSON', '博恩妍'), (519, 521, 'PERSON', '群英'), (187, 190, 'PERSON', '林仲樵'), (512, 515, 'PERSON', '艾芙蘿'), (442, 444, 'PERSON', '皇妍'), (838, 841, 'PERSON', '朱立箴'), (543, 546, 'PERSON', '元和雅'), (434, 436, 'PERSON', '名悅'), (424, 426, 'PERSON', '欣莘'), (416, 418, 'PERSON', '美朵'), (67, 70, 'PERSON', '何旭爵'), (456, 459, 'PERSON', '美麗線'), (496, 498, 'PERSON', '峻美'), (502, 505, 'PERSON', '誠美學'), (200, 203, 'PERSON', '吳明憲'), (403, 406, 'PERSON', '佳思優'), (407, 409, 'PERSON', '立新')}]"
17,17,"已三段式縮鼻翼兩年了
因為自己常笑的關係 鼻頭變得很寬很大
想問單鼻翼內切手術該做嗎
諮詢過醫生有說縮鼻翼手術之後會更精緻
請問各位大大可以給我意見嗎😭","['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '可能鼻頭同步調整比較好。只縮鼻翼會很怪。請多諮詢不同醫師', '試試看把面中部位填飽滿 再用肉毒縮鼻翼呢？', '可以去諮詢看看何旭爵醫師的鼻頭塑型，我朋友的鼻子本來就很挺，但就是鼻翼寬，又看到些微的鼻孔，就被男友的天兵家人嫌說會漏財，後來他去找何醫師諮詢，何醫師就建議他做鼻頭塑型就好，因為其他的部份條件都不錯，不需要做其他的變動，現在術後快一年了，也沒聽到她在抱怨了，你可以去諮詢看看，他們診所諮詢不收費用的。', '切鼻翼要慎思']",12月13日上午2:08,"[{(98, 101, 'PERSON', '元和雅'), (112, 114, 'PERSON', '教主'), (123, 125, 'PERSON', '欣莘'), (95, 97, 'GPE', '諾美'), (155, 158, 'PERSON', '美麗線'), (136, 140, 'PERSON', 'Aone'), (87, 89, 'GPE', '東京'), (445, 448, 'PERSON', '何旭爵'), (118, 122, 'PERSON', '中山璀璨'), (259, 261, 'PERSON', '法喬'), (198, 200, 'PERSON', '美朵'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (92, 94, 'PERSON', '雅丰'), (201, 204, 'PERSON', '誠美學'), (148, 151, 'PERSON', '艾尚美'), (102, 105, 'PERSON', '佳思優'), (126, 128, 'PERSON', '晶美'), (190, 194, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (510, 511, 'PERSON', '何'), (133, 135, 'PERSON', '名悅'), (208, 210, 'PERSON', '教主'), (256, 258, 'PERSON', '席睿'), (115, 117, 'PERSON', '美朵'), (205, 207, 'PERSON', '萊佳'), (82, 83, 'GPE', '美'), (106, 108, 'PERSON', '立新'), (159, 161, 'PERSON', '尚凌'), (262, 264, 'PERSON', '慈美'), (246, 249, 'PERSON', '雅典娜'), (252, 255, 'PERSON', '曼哈頓'), (144, 147, 'PERSON', '賦真姸'), (215, 217, 'PERSON', '耀媄'), (168, 172, 'PERSON', '秀傳醫美'), (265, 268, 'PERSON', '希拉雅'), (553, 555, 'DATE', '一年'), (165, 167, 'PERSON', '君綺'), (235, 241, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (242, 245, 'PERSON', '元和雅'), (218, 220, 'PERSON', '群英'), (152, 154, 'PERSON', '恆麗'), (129, 132, 'PERSON', '博恩妍'), (141, 143, 'PERSON', '皇妍'), (162, 164, 'PERSON', '群英'), (211, 214, 'PERSON', '艾芙蘿'), (195, 197, 'PERSON', '峻美'), (269, 271, 'PERSON', '白璧'), (504, 505, 'PERSON', '何'), (109, 111, 'PERSON', '萊佳')}]"
18,18,最近真的好想重修鼻⋯ 有沒有推薦哪間診所或是醫生（自己比較喜歡偏網美風格的）然後分期的部分是比較好過件的！！ 感謝🙏,"['分期很好過件 也有其他案例可以參考🙋🏻‍♀️\n☑️Facebook私訊我\n☑️整型外科醫師評估\n☑️貼心配合無卡分期\n☑️可以私訊了解ㄛ🖤', '台北推名悅診所的院長葉醫師喔～技術很好👍👍', '群英蘇毓彬醫師推推~\n當初鼻子在別的地方做壞就是蘇醫師幫我救回來的\n真的超感謝他🥰', '好多選擇喔', '聽說某知名醫師術後服務很差\n不推', '隆鼻重修找名悅小葉大夫葉峻昇！妹妹之前隆完還是怪怪的，找葉醫生重修之後比例變好看很多', '葉峻昇醫師不錯，你可以拿一些想要的範例去找他討論，他會在看妳的狀況分析什麼鼻型最適合妳～', '可以考慮朱立箴醫師，他是耳鼻喉科的，診所也有專職的麻醉醫師，重點它們也有提供分期，你可以先去諮詢看看。', '重修建議給許英哲醫生，我超多朋友都是她重修的', '可以去諮詢看看何旭爵醫師喔！他們診所也有分期！', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '不推美x新林x穎', '台北尚凌', '中部可以找吳峻豪醫師，我的員工找他重修很不錯', '推許英哲醫師。重修還是要找鼻神，不要再走冤枉路了', '許英哲醫師，重修經驗豐富👍', '重修只能找鼻神許英哲，不然越搞越慘就來不及', '可以諮詢看看朱立箴醫師，我朋友給他做很好看很自然']",9月29日上午4:24,"[{(340, 343, 'PERSON', '許英哲'), (841, 844, 'PERSON', '許英哲'), (541, 544, 'PERSON', '美麗線'), (94, 95, 'PERSON', '葉'), (865, 868, 'PERSON', '許英哲'), (522, 526, 'PERSON', 'Aone'), (197, 200, 'PERSON', '葉峻昇'), (478, 480, 'GPE', '雅丰'), (519, 521, 'PERSON', '名悅'), (889, 892, 'PERSON', '朱立箴'), (648, 650, 'PERSON', '慈美'), (632, 635, 'PERSON', '雅典娜'), (84, 91, 'ORG', '台北推名悅診所'), (645, 647, 'PERSON', '法喬'), (527, 529, 'PERSON', '皇妍'), (548, 550, 'PERSON', '群英'), (488, 491, 'PERSON', '佳思優'), (214, 215, 'PERSON', '葉'), (492, 494, 'PERSON', '立新'), (134, 135, 'PERSON', '蘇'), (498, 500, 'PERSON', '教主'), (495, 497, 'PERSON', '萊佳'), (512, 514, 'PERSON', '晶美'), (576, 580, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (779, 781, 'GPE', '台北'), (642, 644, 'PERSON', '席睿'), (587, 590, 'PERSON', '誠美學'), (601, 603, 'PERSON', '耀媄'), (554, 558, 'PERSON', '秀傳醫美'), (591, 593, 'PERSON', '萊佳'), (468, 469, 'GPE', '美'), (584, 586, 'PERSON', '美朵'), (545, 547, 'PERSON', '尚凌'), (515, 518, 'PERSON', '博恩妍'), (232, 235, 'PERSON', '葉峻昇'), (551, 553, 'PERSON', '君綺'), (621, 627, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (538, 540, 'PERSON', '恆麗'), (504, 508, 'PERSON', '中山璀璨'), (655, 657, 'PERSON', '白璧'), (628, 631, 'PERSON', '元和雅'), (368, 371, 'PERSON', '何旭爵'), (473, 475, 'GPE', '東京'), (604, 606, 'PERSON', '群英'), (284, 287, 'PERSON', '朱立箴'), (205, 207, 'PERSON', '隆完'), (481, 483, 'GPE', '諾美'), (484, 487, 'PERSON', '元和雅'), (501, 503, 'PERSON', '美朵'), (509, 511, 'PERSON', '欣莘'), (534, 537, 'PERSON', '艾尚美'), (597, 600, 'PERSON', '艾芙蘿'), (638, 641, 'PERSON', '曼哈頓'), (651, 654, 'PERSON', '希拉雅'), (594, 596, 'PERSON', '教主'), (792, 795, 'PERSON', '吳峻豪'), (814, 817, 'PERSON', '許英哲'), (111, 114, 'PERSON', '蘇毓彬'), (581, 583, 'PERSON', '峻美'), (530, 533, 'PERSON', '賦真姸')}]"
19,19,"請問各位二次重修鼻子比較推薦誰
目前預約諮詢➡️許0哲","['推薦台北尚凌', 'L型假体时间久了也容易穿', '', '找許不會錯', '大陸小姐姐鼻是什麼？', '我也推許喔', '許醫生很厲害耶', '許英哲號稱鼻王，他是耳鼻喉科醫生起家的，所以優點在於比起一般整形醫生更清楚鼻子內部構造，但本人覺得他做鼻子還是偏向自然，如果要達到妳形容那個程度，我建議兩間，雅丰的曾文尚跟黃俊源，另一間就是BC整形診所的醫生（他們只有一個醫生）這兩間都在台北。提供妳參考', '看分享案例其實一點意義都沒有只是爽而已。因為每個人的骨骼結構不同他好看不一定在你身上就好看。所以建議你把重點放在有沒有做模擬、願不願意花時間跟你仔細的討論、還有針對你想要的精緻他會怎麼做。模擬很重要你要的精緻跟他想像中的精緻不一定是一樣的', '重修的價錢會很貴嗎？', '#許英哲認證醫師約診室\nhttps://t.me/joinchat/OWNTgBm5D36CV_bEEt4oxQ\n歡迎大家有疑問可在許醫師約診室有醫師資料、最新消息...等，歡迎預約門診個人相關諮詢還是建議與醫師約定現場諮詢...歡迎加入討論！', '台北重修肋骨鼻']",3月19日下午12:31,"[{(4, 6, 'GPE', '台北'), (161, 164, 'PERSON', '黃俊源'), (157, 160, 'PERSON', '曾文尚'), (344, 347, 'PERSON', '許英哲'), (190, 191, 'CARDINAL', '兩'), (151, 152, 'CARDINAL', '兩'), (75, 78, 'PERSON', '許英哲'), (41, 43, 'GPE', '大陸'), (194, 196, 'GPE', '台北'), (471, 473, 'GPE', '台北')}]"
20,20,"鼻子重修
目前有評估4個醫生諮詢","['一定推葉峻昇醫師 重修找他準沒錯 這方面很專業', '吳宣葶', '3！名悅的葉峻昇院長 我朋友找他做超自然的 我也預約了要去諮詢', '一定要找許醫師', '可以找邱俊彥醫生呦❤️❤️', '大推3.葉峻昇醫師\n是依照整體去規劃鼻型，與五官做搭配\n不會用的假假的\n現在術後鼻型跟鼻孔形狀都超級自然\n身邊朋友都說看不出來，超級好看！\n推薦給想要自然混血鼻型的人～', '可以考慮去諮詢看看何旭爵醫師，多些比較，何醫師的隆鼻手術評價也不錯呢。', '大推朱立箴（朱帥）', '蘇皇銓醫師 推推👍', '葉峻昇醫師 我看朋友給他做 術後很自然也滿美的 我也要去預約了要去諮詢', '想找什麼地區🙋', '許英哲+1', '瑞賢', '請問有冇人做小張那边用過?', '首選 ＃許英哲醫師😊', '3葉醫師～自然跟歐美鼻型都做得出來！', '3葉醫師，葉醫師很細心，很有耐心跟客戶討論鼻型，我的鼻子是他做的，目前為止身邊的人都說很好看', '推葉醫師！！', '推薦3.葉醫師👍', '葉峻昇跟林弘穎我都有諮詢過，最後選擇給葉醫師操刀\n因為諮詢的過程葉醫師很詳細地幫我評估\n\n葉醫師會根據我的想法\n加上他的過往經驗綜合給予建議\n隆鼻後的成果也有達到我想像中的樣子~', '許英哲', '我是給教主的朱立箴醫師重修的唷，可以參考看看', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '推薦萊佳許英哲醫生', '是在北部還是南部?', '推 白璧美學江醫師', '朱立箴醫師唷我同事剛給他重修完']",12月6日上午4:45,"[{(863, 867, 'FAC', '群英診所'), (747, 751, 'PERSON', '秀傳醫美'), (684, 686, 'PERSON', '萊佳'), (802, 805, 'PERSON', '艾芙蘿'), (447, 450, 'PERSON', '葉峻昇'), (670, 672, 'GPE', '諾美'), (738, 740, 'PERSON', '尚凌'), (730, 733, 'PERSON', '美渥館'), (768, 771, 'CARDINAL', '990'), (758, 763, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (451, 454, 'PERSON', '林弘穎'), (785, 789, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (426, 427, 'PERSON', '葉'), (380, 381, 'PERSON', '葉'), (790, 792, 'PERSON', '峻美'), (103, 106, 'PERSON', '葉峻昇'), (244, 247, 'PERSON', '蘇皇銓'), (85, 88, 'PERSON', '邱俊彥'), (659, 661, 'GPE', '景升'), (853, 855, 'PERSON', '慈美'), (1040, 1045, 'PERSON', '萊佳許英哲'), (856, 859, 'PERSON', '希拉雅'), (480, 481, 'PERSON', '葉'), (708, 710, 'PERSON', '名悅'), (793, 795, 'PERSON', '美朵'), (5, 8, 'PERSON', '葉峻昇'), (1077, 1080, 'PERSON', '朱立箴'), (201, 204, 'PERSON', '何旭爵'), (833, 836, 'PERSON', '元和雅'), (860, 862, 'PERSON', '白璧'), (311, 312, 'CARDINAL', '1'), (677, 680, 'PERSON', '佳思優'), (665, 667, 'GPE', '東京'), (698, 700, 'PERSON', '欣莘'), (41, 44, 'PERSON', '葉峻昇'), (727, 729, 'PERSON', '恆麗'), (809, 811, 'PERSON', '群英'), (212, 213, 'PERSON', '何'), (843, 846, 'PERSON', '曼哈頓'), (362, 363, 'NORP', '美'), (847, 849, 'PERSON', '席睿'), (734, 737, 'PERSON', '美麗線'), (799, 801, 'PERSON', '教主'), (681, 683, 'PERSON', '立新'), (701, 703, 'PERSON', '晶美'), (361, 362, 'NORP', '歐'), (796, 798, 'PERSON', '萊佳'), (495, 496, 'PERSON', '葉'), (719, 722, 'PERSON', '賦真姸'), (711, 715, 'PERSON', 'Aone'), (806, 808, 'PERSON', '耀媄'), (657, 658, 'GPE', '美'), (693, 697, 'PERSON', '中山璀璨'), (744, 746, 'PERSON', '君綺'), (826, 832, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (237, 239, 'PERSON', '朱帥'), (837, 840, 'PERSON', '雅典娜'), (122, 124, 'CARDINAL', '五官'), (558, 561, 'PERSON', '朱立箴'), (375, 377, 'PERSON', '3葉'), (850, 852, 'PERSON', '法喬'), (233, 236, 'PERSON', '朱立箴'), (29, 32, 'PERSON', '吳宣葶'), (704, 707, 'PERSON', '博恩妍'), (716, 718, 'PERSON', '皇妍'), (545, 548, 'PERSON', '許英哲'), (673, 676, 'PERSON', '元和雅'), (687, 689, 'PERSON', '教主'), (466, 467, 'PERSON', '葉'), (662, 664, 'PERSON', '雅丰'), (690, 692, 'PERSON', '美朵'), (741, 743, 'PERSON', '群英'), (723, 726, 'PERSON', '艾尚美'), (307, 310, 'PERSON', '許英哲'), (257, 260, 'PERSON', '葉峻昇')}]"
21,21,"第八天 我的鼻子拆线啦 🥰
不过鼻头 还有山根比较肿大
因为这次我做鼻子修复
主要是之前泰国做的太翘太短 太高 比较妖艳
所以这次韩国医生建议把我的山根调低 还有鼻翼缩小
真的满意❤️ 人生只有一次
为自己而活 努力变得更好
自己开心就好了😍群友一起加油🔥","['..', '多少', 'Chris Lim 勇气可嘉', '請問這樣重修多少錢？', '帥', '请问你是如何联络医院预约的？', '多少$呢', '這簡體字看得我頭很痛', '真的变帅了👍🏻', '好的医术很重要 做到适合的👃真的变好看👍', '請多多支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、原美學、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、米蘭、光澤、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '好看+帥💯', '好好看😍😍😍', '好好看', '好看👍成功', '超級好看的👍👍👍', '好看😍', '請問是找韓國診所嗎？請問是找哪家？', '很好看。。。', '有正面照片嗎？']",9月13日上午8:40,"[{(388, 390, 'PERSON', '法喬'), (344, 346, 'PERSON', '耀媄'), (254, 257, 'PERSON', '博恩妍'), (294, 296, 'PERSON', '君綺'), (223, 226, 'PERSON', '元和雅'), (240, 242, 'PERSON', '美朵'), (248, 250, 'PERSON', '欣莘'), (385, 387, 'PERSON', '席睿'), (281, 283, 'PERSON', '恆麗'), (347, 349, 'PERSON', '群英'), (234, 236, 'PERSON', '萊佳'), (297, 301, 'PERSON', '秀傳醫美'), (291, 293, 'PERSON', '群英'), (266, 269, 'PERSON', '原美學'), (636, 638, 'GPE', '韓國'), (207, 208, 'GPE', '美'), (231, 233, 'PERSON', '立新'), (273, 276, 'PERSON', '賦真姸'), (277, 280, 'PERSON', '艾尚美'), (261, 265, 'PERSON', 'Aone'), (220, 222, 'GPE', '諾美'), (288, 290, 'PERSON', '尚凌'), (404, 406, 'PERSON', '白璧'), (381, 384, 'GPE', '曼哈頓'), (397, 399, 'PERSON', '慈美'), (270, 272, 'PERSON', '皇妍'), (340, 343, 'PERSON', '艾芙蘿'), (209, 211, 'GPE', '景升'), (391, 393, 'GPE', '米蘭'), (327, 329, 'PERSON', '美朵'), (371, 374, 'PERSON', '元和雅'), (212, 214, 'GPE', '雅丰'), (364, 370, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (227, 230, 'PERSON', '佳思優'), (215, 217, 'GPE', '東京'), (330, 333, 'PERSON', '誠美學'), (337, 339, 'PERSON', '教主'), (324, 326, 'PERSON', '峻美'), (394, 396, 'PERSON', '光澤'), (334, 336, 'PERSON', '萊佳'), (251, 253, 'PERSON', '晶美'), (400, 403, 'PERSON', '希拉雅'), (407, 411, 'FAC', '群英診所'), (284, 287, 'PERSON', '美麗線'), (319, 323, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (375, 378, 'PERSON', '雅典娜'), (243, 247, 'PERSON', '中山璀璨'), (258, 260, 'PERSON', '名悅')}]"
22,22,"#隆鼻 #重修 #台中
兩年前做過隆鼻
一開始做完都正常形狀也很滿意
但之後開始變形+鼻頭有點往上縮
導致現在鼻孔變得很明顯 超失敗","['我看很多重修都找許瑞賢做的很成功，但他價格不便宜就是了👍👍👍', '台北 大直區不錯👍', '不推美x新林x穎', '重修首選許英哲醫師，可以讓鼻子/錢包免受一點罪😊', '可以詢問一下許英哲醫師', '謝東穎\n謝宇軒', '重修困難度遠大於第一次 醫師要慎選', '我選萊佳 許英哲醫生👏🏻', '蠻推薦陳雍元醫師的～\n之前去別間診所 鼻頭凸出\n後來找陳醫師二度重修！\n現在已經快2年都沒問題\n我是用Goretex跟鼻中隔軟骨', '萊佳形象美學診所許英哲醫師重修經驗豐富👍', '請多多支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv']",9月25日下午5:24,"[{(104, 107, 'PERSON', '謝東穎'), (339, 341, 'PERSON', '峻美'), (65, 68, 'PERSON', '許英哲'), (349, 351, 'PERSON', '萊佳'), (362, 364, 'PERSON', '群英'), (355, 358, 'PERSON', '艾芙蘿'), (109, 112, 'PERSON', '謝宇軒'), (36, 42, 'FAC', '台北 大直區'), (124, 126, 'ORDINAL', '第一'), (334, 338, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (345, 348, 'PERSON', '誠美學'), (95, 98, 'PERSON', '許英哲'), (10, 13, 'PERSON', '許瑞賢'), (342, 344, 'PERSON', '美朵'), (156, 159, 'PERSON', '陳雍元'), (208, 215, 'PRODUCT', 'Goretex'), (233, 236, 'PERSON', '許英哲'), (182, 183, 'PERSON', '陳'), (352, 354, 'PERSON', '教主'), (142, 145, 'PERSON', '許英哲'), (359, 361, 'PERSON', '耀媄'), (197, 199, 'DATE', '2年')}]"
23,23,台南有推薦做鼻子&雙眼皮的診所嗎,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '推白璧美學江醫師', '鼻子可能要往高雄吧！雙眼皮如果台南滿推薦蔡宗賢醫師的，我是重修去調整，醫生做得比前面醫生好太多了，眼神瞬間放大也很亮。']",11月22日上午3:53,"[{(88, 91, 'PERSON', '元和雅'), (92, 95, 'PERSON', '雅典娜'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (105, 107, 'PERSON', '法喬'), (232, 233, 'PERSON', '江'), (245, 247, 'GPE', '高雄'), (108, 110, 'PERSON', '慈美'), (115, 117, 'PERSON', '白璧'), (254, 256, 'GPE', '台南'), (259, 262, 'PERSON', '蔡宗賢'), (98, 101, 'PERSON', '曼哈頓'), (81, 87, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (102, 104, 'PERSON', '席睿'), (111, 114, 'PERSON', '希拉雅')}]"
24,24,"很早之前一直有想隆鼻子的想法
但會非常怕痛，又怕失敗，所以一直不敢去弄
直到某天滑FB看到一則po文，是我喜歡鼻子的型，則密了醫生。也沒詢問多間，當然後面還是有比較一下，因緣巧合情況下就這麼隆鼻了。目前隆鼻了4個月沒什麼不適。
醫師是名悅診所葉峻昇醫師
非認證版主請公開討論勿私訊
我選擇了我喜歡的鼻型。有人說這樣一看就知道是做的鼻子，但我覺得現在路上女生微整已經非常多，至少我喜歡目前的我。我多了些自信","['好看', '雖然一看就知道是整型美女，但美就對了。', '曾蕾夢', '好看', '好看', '美就對了 管他是不是一看就整型 每個人都有追求美的權益❤️', '超美❤️', '想了解😍', '想了解🙏', '想知道$？', '很漂亮 真的', '好漂亮喔\n可以私我一下費用嗎￼？', '好好看 請問隆完當天跟隔天會很痛嗎', '好自然 好美❤️', '很美耶！', '請問您是放假體嗎', '很好看欸！', '有沒有術前照片？無法判斷變化', 'Brian Lee我也要給這個做', '很美❤️❤️', '好看', '請問是哪間呢~鼻型好好看', '好美', '很好看耶！可以請問醫生嗎？謝謝', '變超美', '請問是南部的嗎？', '想知道', '請問在哪兒～', '想知道', '很漂亮', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '我覺得很成功😍\n很自然 型很順很好看\n恭喜']",12月7日上午12:02,"[{(478, 480, 'PERSON', '晶美'), (511, 513, 'PERSON', '尚凌'), (520, 524, 'PERSON', '秀傳醫美'), (434, 435, 'GPE', '美'), (550, 552, 'PERSON', '美朵'), (488, 492, 'PERSON', 'Aone'), (31, 34, 'PERSON', '曾蕾夢'), (439, 441, 'GPE', '東京'), (470, 474, 'PERSON', '中山璀璨'), (493, 495, 'PERSON', '皇妍'), (563, 566, 'PERSON', '艾芙蘿'), (594, 597, 'PERSON', '元和雅'), (621, 623, 'PERSON', '白璧'), (604, 607, 'PERSON', '曼哈頓'), (467, 469, 'PERSON', '美朵'), (570, 572, 'PERSON', '群英'), (450, 453, 'PERSON', '元和雅'), (158, 160, 'DATE', '隔天'), (553, 556, 'PERSON', '誠美學'), (617, 620, 'PERSON', '希拉雅'), (475, 477, 'PERSON', '欣莘'), (454, 457, 'PERSON', '佳思優'), (458, 460, 'PERSON', '立新'), (614, 616, 'PERSON', '慈美'), (547, 549, 'PERSON', '峻美'), (507, 510, 'PERSON', '美麗線'), (447, 449, 'GPE', '諾美'), (557, 559, 'PERSON', '萊佳'), (496, 499, 'PERSON', '賦真姸'), (542, 546, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (598, 601, 'PERSON', '雅典娜'), (481, 484, 'PERSON', '博恩妍'), (611, 613, 'PERSON', '法喬'), (155, 157, 'DATE', '當天'), (567, 569, 'PERSON', '耀媄'), (485, 487, 'PERSON', '名悅'), (461, 463, 'PERSON', '萊佳'), (444, 446, 'PERSON', '雅丰'), (517, 519, 'PERSON', '君綺'), (464, 466, 'PERSON', '教主'), (587, 593, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (608, 610, 'PERSON', '席睿'), (504, 506, 'PERSON', '恆麗'), (514, 516, 'PERSON', '群英'), (500, 503, 'PERSON', '艾尚美'), (560, 562, 'PERSON', '教主')}]"
25,25,請問要重整鼻子 有推薦北的醫生嗎,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '許英哲', '有唷', '推薦台北尚凌', '推朱立箴醫師 https://www.youtube.com/watch?v=nBA1948HhSY', '可以去南京復興站旁的名悅找葉峻昇院長 他很有名 很多人要重修鼻都是找他', '有~', '前陣子朋友隆鼻後攣縮\n是去張簡醫師那邊修復好的\n推薦給你!!']",11月21日上午2:52,"[{(307, 310, 'PERSON', '朱立箴'), (98, 101, 'PERSON', '元和雅'), (112, 114, 'PERSON', '教主'), (298, 300, 'GPE', '台北'), (123, 125, 'PERSON', '欣莘'), (95, 97, 'GPE', '諾美'), (155, 158, 'PERSON', '美麗線'), (136, 140, 'PERSON', 'Aone'), (87, 89, 'GPE', '東京'), (118, 122, 'PERSON', '中山璀璨'), (283, 286, 'PERSON', '許英哲'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (92, 94, 'PERSON', '雅丰'), (148, 151, 'PERSON', '艾尚美'), (102, 105, 'PERSON', '佳思優'), (126, 128, 'PERSON', '晶美'), (133, 135, 'PERSON', '名悅'), (115, 117, 'PERSON', '美朵'), (82, 83, 'GPE', '美'), (106, 108, 'PERSON', '立新'), (419, 421, 'PERSON', '張簡'), (159, 161, 'PERSON', '尚凌'), (363, 368, 'FAC', '南京復興站'), (144, 147, 'PERSON', '賦真姸'), (168, 172, 'PERSON', '秀傳醫美'), (84, 86, 'GPE', '景升'), (165, 167, 'PERSON', '君綺'), (152, 154, 'PERSON', '恆麗'), (129, 132, 'PERSON', '博恩妍'), (141, 143, 'PERSON', '皇妍'), (162, 164, 'PERSON', '群英'), (373, 376, 'PERSON', '葉峻昇'), (109, 111, 'PERSON', '萊佳')}]"
26,26,"請問有人有鼻竇炎做過功能性隆鼻嗎？
我鼻竇炎困擾我好久。想說如果要開刀是不是可以順便隆鼻一下。😂","['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '去找許英哲', '可萊佳劉承信醫師有做鼻功能手術', '萊佳劉承信醫師＋1👍', '我是看張簡仕煌FB才知道有這個手術的 我也很想做但還不敢下手😭']",12月5日上午1:06,"[{(98, 101, 'PERSON', '元和雅'), (112, 114, 'PERSON', '教主'), (123, 125, 'PERSON', '欣莘'), (95, 97, 'GPE', '諾美'), (426, 430, 'PERSON', '張簡仕煌'), (383, 386, 'PERSON', '許英哲'), (393, 396, 'PERSON', '劉承信'), (155, 158, 'PERSON', '美麗線'), (136, 140, 'PERSON', 'Aone'), (87, 89, 'GPE', '東京'), (118, 122, 'PERSON', '中山璀璨'), (259, 261, 'PERSON', '法喬'), (198, 200, 'PERSON', '美朵'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (92, 94, 'PERSON', '雅丰'), (201, 204, 'PERSON', '誠美學'), (148, 151, 'PERSON', '艾尚美'), (102, 105, 'PERSON', '佳思優'), (126, 128, 'PERSON', '晶美'), (190, 194, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (133, 135, 'PERSON', '名悅'), (208, 210, 'PERSON', '教主'), (256, 258, 'PERSON', '席睿'), (115, 117, 'PERSON', '美朵'), (205, 207, 'PERSON', '萊佳'), (82, 83, 'GPE', '美'), (411, 414, 'PERSON', '劉承信'), (106, 108, 'PERSON', '立新'), (159, 161, 'PERSON', '尚凌'), (262, 264, 'PERSON', '慈美'), (246, 249, 'PERSON', '雅典娜'), (252, 255, 'PERSON', '曼哈頓'), (144, 147, 'PERSON', '賦真姸'), (215, 217, 'PERSON', '耀媄'), (168, 172, 'PERSON', '秀傳醫美'), (265, 268, 'PERSON', '希拉雅'), (165, 167, 'PERSON', '君綺'), (235, 241, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (242, 245, 'PERSON', '元和雅'), (218, 220, 'PERSON', '群英'), (152, 154, 'PERSON', '恆麗'), (129, 132, 'PERSON', '博恩妍'), (141, 143, 'PERSON', '皇妍'), (162, 164, 'PERSON', '群英'), (211, 214, 'PERSON', '艾芙蘿'), (195, 197, 'PERSON', '峻美'), (269, 271, 'PERSON', '白璧'), (109, 111, 'PERSON', '萊佳')}]"
27,27,"可推薦能開鼻中膈彎曲手術並且能同時做隆鼻的醫生嗎
最好能是台中市或台北也可","['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '許英哲醫師喔，本身是耳鼻喉科醫師，鼻整形專門👍', '如果做鼻整形的專科醫生一定會同時處理鼻中隔彎曲問題。可以找信恩美醫診所張睿紘醫生（小張）。諮詢時建議帶自己喜歡的範例照，然後到現場記得拍照作圖像模擬。才會有討論依據。', '許英哲', '信恩小張醫師❤️\n無敵推～身邊好幾個朋友包含我自己都是她做的～超負責任又厲害的醫生', '仙杜瑞拉的謝宇翔醫師啊，他本身就是耳鼻喉科跟顏面整形醫師', '台北市推薦', '推薦台北尚凌 顏醫師', '台北推薦名悅 在南京復興站旁 交通滿方便的\n可以找葉院長預約諮詢 他做出來的都很自然 很專業', '台北的話可以考慮忠孝敦化站附近的博恩妍 院長是隆鼻醫師']",12月5日上午9:52,"[{(553, 555, 'GPE', '台北'), (98, 101, 'PERSON', '元和雅'), (112, 114, 'PERSON', '教主'), (123, 125, 'PERSON', '欣莘'), (95, 97, 'GPE', '諾美'), (155, 158, 'PERSON', '美麗線'), (612, 617, 'FAC', '忠孝敦化站'), (136, 140, 'PERSON', 'Aone'), (498, 502, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (87, 89, 'GPE', '東京'), (118, 122, 'PERSON', '中山璀璨'), (198, 200, 'PERSON', '美朵'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (92, 94, 'PERSON', '雅丰'), (579, 580, 'PERSON', '葉'), (620, 623, 'PERSON', '博恩妍'), (201, 204, 'PERSON', '誠美學'), (148, 151, 'PERSON', '艾尚美'), (102, 105, 'PERSON', '佳思優'), (126, 128, 'PERSON', '晶美'), (190, 194, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (604, 606, 'GPE', '台北'), (133, 135, 'PERSON', '名悅'), (208, 210, 'PERSON', '教主'), (393, 396, 'PERSON', '張睿紘'), (546, 547, 'PERSON', '顏'), (115, 117, 'PERSON', '美朵'), (455, 456, 'PERSON', '張'), (205, 207, 'PERSON', '萊佳'), (82, 83, 'GPE', '美'), (106, 108, 'PERSON', '立新'), (543, 545, 'PERSON', '尚凌'), (530, 533, 'GPE', '台北市'), (159, 161, 'PERSON', '尚凌'), (331, 334, 'PERSON', '許英哲'), (144, 147, 'PERSON', '賦真姸'), (215, 217, 'PERSON', '耀媄'), (168, 172, 'PERSON', '秀傳醫美'), (445, 448, 'PERSON', '許英哲'), (84, 86, 'GPE', '景升'), (165, 167, 'PERSON', '君綺'), (218, 220, 'PERSON', '群英'), (557, 560, 'PERSON', '名悅 '), (152, 154, 'PERSON', '恆麗'), (129, 132, 'PERSON', '博恩妍'), (141, 143, 'PERSON', '皇妍'), (162, 164, 'PERSON', '群英'), (211, 214, 'PERSON', '艾芙蘿'), (503, 506, 'PERSON', '謝宇翔'), (195, 197, 'PERSON', '峻美'), (561, 566, 'FAC', '南京復興站'), (109, 111, 'PERSON', '萊佳')}]"
28,28,請問有人在高雄打過鼻子的微整形嗎？有推薦的嗎,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '有喔，您可以去雅典娜整形外科診所看診了解喔！']",12月11日上午2:28,"[{(82, 88, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (99, 102, 'PERSON', '曼哈頓'), (103, 105, 'PERSON', '席睿'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (106, 108, 'PERSON', '法喬'), (112, 115, 'PERSON', '希拉雅'), (116, 118, 'PERSON', '白璧'), (109, 111, 'PERSON', '慈美'), (301, 310, 'FAC', '雅典娜整形外科診所'), (89, 92, 'PERSON', '元和雅'), (93, 96, 'PERSON', '雅典娜')}]"
29,29,"鼻子術後來到一年了，越來越自然，雖然偶爾拍照還是會覺得不習慣，但是終於可以不用再一直修鼻子真的是超讚的！！！
尤其是現在幾乎出門都需要戴口罩的時代，整個臉部跟眼睛的立體度都超級美的啊，哈哈！
但是題外話，現在鼻子不歪了之後，戴口罩比較吻合了，不然以前都會捏的歪歪的還常常漏風很麻煩，還有一點是我的鼻子很通順，以前很鼻塞現在沒有了。
術後定期回診，醫生還是會不厭其煩的叮嚀如何照護，每次都能感受到醫生及護士滿滿的關心和呵護，覺得自己很幸福，不管是否持續消費，院所的人員依舊始終如一的服務，真的覺得很貼心，很開心自己人生第一次隆鼻選擇在法喬，讓我免走很多網友的冤枉路～～～恢復至今很自然，如果不是老朋友，蠻多人新朋友不知道我隆鼻的😂哈哈","['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '不好意思鼻樑看上去有點歪右是角度問題嗎', '很醒目', '好看又自然', '約', '很美', '鼻子好像歪掉了', '五官還是很東方，沒有特別立體。可能眼小、眼距較寬吧。鼻子很自然。', '有沒有其他角度的照片呢？']",12月9日上午2:40,"[{(98, 101, 'PERSON', '元和雅'), (112, 114, 'PERSON', '教主'), (123, 125, 'PERSON', '欣莘'), (95, 97, 'GPE', '諾美'), (155, 158, 'PERSON', '美麗線'), (136, 140, 'PERSON', 'Aone'), (87, 89, 'GPE', '東京'), (118, 122, 'PERSON', '中山璀璨'), (259, 261, 'PERSON', '法喬'), (198, 200, 'PERSON', '美朵'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (92, 94, 'PERSON', '雅丰'), (201, 204, 'PERSON', '誠美學'), (148, 151, 'PERSON', '艾尚美'), (102, 105, 'PERSON', '佳思優'), (126, 128, 'PERSON', '晶美'), (190, 194, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (133, 135, 'PERSON', '名悅'), (208, 210, 'PERSON', '教主'), (256, 258, 'PERSON', '席睿'), (115, 117, 'PERSON', '美朵'), (205, 207, 'PERSON', '萊佳'), (82, 83, 'GPE', '美'), (106, 108, 'PERSON', '立新'), (159, 161, 'PERSON', '尚凌'), (262, 264, 'PERSON', '慈美'), (246, 249, 'PERSON', '雅典娜'), (252, 255, 'PERSON', '曼哈頓'), (144, 147, 'PERSON', '賦真姸'), (215, 217, 'PERSON', '耀媄'), (168, 172, 'PERSON', '秀傳醫美'), (265, 268, 'PERSON', '希拉雅'), (165, 167, 'PERSON', '君綺'), (235, 241, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (242, 245, 'PERSON', '元和雅'), (218, 220, 'PERSON', '群英'), (442, 444, 'CARDINAL', '五官'), (152, 154, 'PERSON', '恆麗'), (129, 132, 'PERSON', '博恩妍'), (141, 143, 'PERSON', '皇妍'), (162, 164, 'PERSON', '群英'), (211, 214, 'PERSON', '艾芙蘿'), (195, 197, 'PERSON', '峻美'), (269, 271, 'PERSON', '白璧'), (109, 111, 'PERSON', '萊佳')}]"
30,30,隆鼻分享給有需要的姐妹們～因為恢復期真的會很焦慮，給也想做的人參考！,"['請問這樣多少錢？有沒有幾天不能呼吸的困擾', '好看極了 超級適合妳😍😍', '我想請問，你有補額頭嗎,謝謝', '跪求', '弧度很自然，請問哪裡做的', '可以知道你大概的費用嗎', '想了解', 'Kuo Tsu-Chen', '范宥甄請問貼人工皮是因為有補脂肪嗎 感謝🙏🏻', '沒做也很漂亮啊', 'Li Hsuan', '美女大靚擊！升級女神貴賓\n趕快加入醫美版\n認證女神貴賓禮遇計畫…\n醫美版新服務請大家支持\n>>https://event.superpoint.com.tw/beauty520_reg/\n限時加入即可獲得100元點數\n推薦好友加入也有獎勵', 'Tong Hsin', 'Kris Wu這個用的也好漂亮', '潘妃甯', '好漂亮', '請問有正面不開美圖的？\n許醫師的案例分享都沒正面，又有化妝，都好沒說服力😣', '好看', '潘思妤', '更想問你頭髮🤣🤣 染的超級漂亮', '$$', '請大家搜尋到此頁請點下圖加入私密版的 #醫美整形保養交流討論版 https://www.facebook.com/groups/facebody 才能得到最好的私密討論交流，我們提供一個公共平台供大家交換資訊，歡迎大家一起來交流你追求美麗的故事、經驗，或將你的保養、整形寶典及新知提供給大家參考!\n\n感謝請各位務必於 #http://m.me/venusxme 報到並詳讀版規後，方能成為會員享受福利與討論交流，入版後邀請兩位朋友加入...\n#醫美整形保養交流討論版\n#Bevenus變美神醫美整形特搜\n#醫美麗生活誌😉', '真的好漂亮', '想了解', '想了解價位', '這間很棒', '👏👏👏👏👏👏👏', '醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供ＶＩＰ專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '王安韮 黃甄甄', '很值得', '真的變美了！', '很美！我喜歡妳的鼻子♥️', '很美！', 'Lin Nana', '你好，請問隆鼻多少錢', '想了解', '醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供ＶＩＰ專屬服務及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '林珈汶', '好美啊啊啊啊', 'Wei Jia\n郑芳慈我想。。。😌', 'Vina Su', '阮兆民ㄖㄨㄢ', '真的好漂亮', '邓如晶 快点！', '謝琪琪', '想了解', '請問肉毒是哪家診所的呢 想了解 咀嚼肌打多少U', '看了 我也想去🥺🥺', '想了解 謝謝', 'Hui Mei 自然 美', '真的超美！！', '想知道醫生🥺', '想了解+1', '夏依蔚', '超美的！！我想了解+1', 'Before\nAfter\n太有說服力了', '想知道那間診所 謝謝', '想了解費用', '真的很漂亮', '真的差很多ㄟ', '姿質原本就很好耶\n美', '想請問那間診所', '很漂亮', '是哪一家', '是哪一家？', '請問哪一家', '請問是哪一家呢？', '朱翎慈 超美', '想知道醫師😭', '跟我同一間耶好美❤️', '想請問價錢 哪一家做的 好美', '想知道那間診所 謝謝', '美也👍', '想知道那間診所 謝謝', '想知道那間醫美😍😍', '你原本的長相感覺就是用完會很美的樣子\n臉型也很好看~正向開始有條件的🤣\n不過或是想問醫生側面很好看', '好漂亮', '顏楺恩', '請問是哪一間診所？', '想了解', '請問是哪一間診所？', '當女人為什麼要這麼辛苦', '請問是哪個醫生', '天啊好美～想了解', '感覺本身條件就很好', '好美', '真的很漂亮，好心動', '想知道是哪一家🙏', '請問是哪一間診所？', '超美的～超自然的', '請問是哪一間診所', '想了解哪位醫生', '想知道費用', '好好看', '想了解是哪一間及價位耶...\n感覺隆鼻完整個臉都變高級了，超美👏', '請問是哪個診所跟那位醫生呢？\n還有請問費用是多少？\n我覺得實在太自然了~真的很好看耶 你好美唷！', '好美，很自然', '想知道是哪一間 很自然耶🙏', '想了解', '跪求診所😆', '這是哪一家的', '好厲害 👍', '非常自然', '想請問診所和價位~', '漂亮', '請問在那診所？', '真的做的自然又美，整個人變的好精緻喔～', '想了解醫生！', '只做鼻子手術的～好像知道是哪裡～', '超漂亮的', '頭髮好美喔！髮質真好！', '很美💗💗💗', '👍', '完美！', '想請問是哪一間跟費用', '很自然漂亮👍🏻', '想了解', '范宥甄真美', '請問是哪裡做的，好美唷！', '只做了鼻子嗎！？？', '變好漂亮\n我也想了解診所跟醫生還有價位~謝謝', '好美！', '很漂亮高度也很適合', '好適合你❤️超美', '鄭欣柔快看', '想知道哪一間多少錢', '太好看了吧🥰看到我也想弄', '妳好，請問醫生是', '請問在哪裡做的', '恭喜您超美耶耶耶 我也被鼻子困擾很久 情況跟您有點像 ！不知道能不能請問您是在哪裡變美的QwQ想問醫生和費用 謝謝～', '好自然 🥺🥺', '超美的！', '想了解', '很美', '楊宥彤', '想知道哪家', '好美', '想了解', '超美', '想知道醫師和費用', '嘴型感覺也要整一下，總感覺怪怪的(沒惡意，純建議)', '請問醫生是哪位 謝謝', '想了解', '好美', '想知道醫生是哪位😍', '想瞭解！好美', '想了解♥️', '想知道醫生跟價位 謝謝你', '超美的 可以問是哪一間嗎？', '很美！不誇張的變美😍', '請問哪一家', '哪間？', '', '卡', '想知道那家❤️太自然了', '我也想知道！！', '想知道醫生是哪位', '好美喔！想知道', '好美😍請問是哪位醫師呢？🙌🏻', '超美的', '好美喔', '請問哪裡做的', '卡', '卡', '在哪做的，想了解', '卡', '其實不整。本身就是美女了唷', '真的很漂亮', '想了解', '好看', '卡', '覺得妳好勇敢~我都不敢動刀', '好好奇這樣多少錢哦', '想知道醫生+1', '好看', '好看的弧度 我也想知道哪一家 謝謝', '好好看', '多少？', '卡', '好美的鼻子', '真精靈系鼻型，可以詢問診所跟醫生嗎，謝謝妳~', '卡', '想知道哪家做的～', '這個弧度真的很好看～好像她', '請問在哪一家做的？價錢？', '想知道哪一間的', '卡', '想知道哪家？感謝🙏', '我也想知道是哪一間 😚😚', '我想了解在哪一間', '好漂亮❤️', '好棒喔喔喔喔', '很美❤️', '真的很美....', '哪家', '哪間', '美炸', '卡', '價錢？', '很自然耶 👍🏻👍🏻👍🏻', '想知道診所名', '好美🥰', 'Tiffany Lü Adelsten', '很好看也', '想知道哪家診所跟醫生', '我覺得妳本身原本的條件很不錯\n醫美調整後又更加細緻了', '其實本來就不錯\n整自己開心的', '想知道醫生跟費用', '想了解', '卡', '想知道哪家', '想了解', 'Wei Ying', '卡', '想了解', '想知道哪家', '私', 'Vicky Tseng', '卡', '黃郁婷', '饒語彤', '漂亮', '做完太好看了 是不是後悔沒早點做😂', 'Ruby Chan 整鼻真係好正', '有很美耶，想問術後素顏能參考嗎，謝謝你', '請問是哪一家～', '很好看', '🤩想了解', '卡', '很漂亮耶', '想了解', '圓圓', '想知道哪家謝謝🙏', '請問醫師跟價格 謝謝🙏', '想瞭解', '好值得👍👍我也想做，可是我沒有勇氣😭😭', '好勵志啊。\n變更美了', '想了解那間跟費用', '想問醫生~價格?', '請問能知道一下妳的醫師嗎？！謝謝美人', '請問醫師跟價格 謝謝🙏', '想了解', '想問醫生', '想知道哪家\n花了多少費用🤩', '在台中做的嗎', '非常美非常值得 恭喜妳～', '想了解', '認真覺得好看🥳', '真的很好看美', '想了解', '好美唷', '王婷萱', '想了解', '想問醫師～', '陳漪苓', '漂亮', '想了解費用', '想了解', '哪間呢', '好好看🥺', '超好看', '多一點山根而已差超多的啊🥺', '真的很焦慮，因為第二天第三天很腫😫😫😫', '想了解🥰', '蔡旻昀', '那家', '想了解醫生、費用', '超美', '林誠祐', '價格', '喜歡你的眼妝 好美❤️', '想了解', '好美哦', '哪家😍', '想了解 請問是哪家醫生', '沒有隆鼻前也很漂亮呀', '想知道 謝謝您🥺', '想知道醫生是不是姓許🥺', '很美👍🏻', '想知道哪家\n花了多少費用🤩', '寶貝超美的', '追一個', '好看好看😍\n好想知道後來的耳朵變成什麼樣子！！', '想知', '我也是三段式全開～\n但我這個醫師不用上鼻膜！因為我局部麻醉而已，當天是這樣～～～', '.', '做鼻子真的很值得！！！', '好看👏👏👏', '想請問是哪位醫生\n還有妳的價格 謝謝', '想請問是哪間～', '想了解', '想知道+1', '想了解', '已私訊，感謝', '下巴是不是有順便微整了一下🤣', '好漂亮❤️', '很漂亮！', '做得很成功，好美～', '想了解', '想了解～～還有價格多少呢', '想知道~', '想了解', '想知道那家', '想請問是哪位醫生\n還有妳的價格 謝謝', '想了解', '美', '想了解哪一家哪一位醫生呢？價格多少？', '想知道哪個醫師', '想了解', '原本就很Q了\n現在小姐變女神\n恭喜你！！😻😻', '姐妹們 不知道會這麼多人問 我回不完🤣🤣想知道的可以在私訊我喔 都會分享的❤️', '想知道', '想了解', '想了解', '美翻', '想了解', '想了解', '非常美麗 想了解💕 謝謝', '真的有變美👏', '我也想知道哪個醫師～～', '想了解謝謝🙏🏻', '謝謝分享，請問哪個醫生？哪間？', '好漂亮！想了解謝謝妳！！', 'Yu Shin', '許瑞賢吧', '好美', '想瞭解醫生跟費用，謝謝', '好看', '很美 很適合你', '何怡賢看文案就知道是誰了', '你好想詢問再哪兒做的❤️', '想知道🤣', '想了解', 'Looking so good 😊', '你好 想了解 謝謝妳🙏🏻', '好漂亮喔😍', '想了解+1 謝謝', '想了解 謝謝🙏', '好美！哪家啊？', '好喜歡你的妝', '想了解', '好美啊！！！請問醫生+費用😭😭😭', '想知道哪家？謝謝', 'Kelly Wong', '好值得😍', '想了解謝謝🙏🏻', '想知道哪家餒', '早安 想了解醫生和手術費用，謝謝', '分享的好詳細喔👍', '好看！想了解是哪一位醫生和價位，謝謝妳！', '想瞭解醫生跟費用，謝謝～^_^', '想知道+1', '好好看 想了解醫生跟費用～～', '早安 想了解醫生和手術費用，謝謝', '想了解費用跟醫生\n謝謝', '從可愛臉變網美臉 但也是好看的', '$？ 很好看呢👍', '想了解😍', '真的變好美喔！想要了解醫生以及費用～謝謝妳', '哪家做的，我想知道他家有没有做鼻基底', '超級成功的，能知道哪個醫生和用什麼材質嗎？', '想了解', '好看！臉型變的很細緻！超美!!😍', '嗯～蠻突然的🤣🤣🤣🤣🤣🤣哈哈哈', '請問能知道一下妳的醫師是哪位跟哪家醫美嗎！謝謝', '真的很美！想要了解醫生跟費用～謝謝你', '很好看啊\n醫美真的很強大😂', '看到3-6個月鼻頭可以動，就會想到許醫生，我也是去那邊做的，超好看，我也推薦朋友去，她也超喜歡超自然', '江蕎恩光一個鼻子就差很多耶', '好好看哦，想請問是哪位醫生？還有妳的價格 ？謝謝🙏', '想知道是哪間跟費用謝謝～', '張雅棠 瑞賢', '想了解', '其實你原來比較好看-可愛這做完整個人化妝這樣成熟了', '想知道🙏', '想知道那間及醫生跟費用！謝謝', '好看 想知道是哪一間~', '想知道醫生跟費用 謝謝', '好看、值得了', '想知道哪家？費用？', '水！！哪裡請問哪裡做呢？', '本來就漂亮，做完真的超級美的，感覺超有氣質還有氣場都不一樣了👍👍👍', '超美 請問哪家呢', '真的超有氣質的！恭喜妳～～～', '想了解是哪一家醫師及費用謝謝🙇', '漂亮', '想了解！', '想知道醫師', '哪一間哪位醫生', '超級水噹噹😊', '哪家啊啊啊啊', '美，哪裡做的啊！', '水哦', '哪間呀？', '想了解', '想知道哪家及費用，謝謝🙏🏻', '恭喜壓對醫生', '超漂亮😍', '超美', '超美！！😍', '想知道', '想了解❤️好好看', '好好看 想了解', '好看', '可以出道了,美翻', '想了解 ～謝謝🙏', '想知道那間跟費用', '請問是在哪間做的...\n想了解\n謝謝', '想了解是哪位醫生，謝謝😊', '美', '請問是哪間', '好美好好看（想了解哪家😍', '想知道+1', '超美♥', '想知道', '想知道哪家', '謝可慕', '好看', '想知道哪裡做❤️', '想了解 謝謝😍', '美.想了解在那', '好看', '好看欸想知道哪家', '早安 好好看 想了解+1 謝謝', '想知道那一家', '想請問是哪位醫生\n還有妳的價格 謝謝', '想了解', '恭喜您☺️', '好自然好美！！\n想知道是哪家😍', '想了解再哪間', '想知道是哪一間 很自然耶😍', '好好看', '好看、鼻子決定臉部的整體感', '好看', '好看❤ 想知道是哪一間~', '想了解 謝謝', '想了解 +1謝謝', '想了解 謝謝', '想了解', '真的喔、鼻子很重要、漂不漂亮就是看鼻子', '請多支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也多一份保障，目前北區認證診所有群英、君綺、知美、景升、丰雅、國際、東京風采、諾美、元和雅、立新、教主、陽光燦亮、中山璀璨、美朵、葛鎂、博恩妍、晶美、蜜絲歐妮、綺麗嘉、皇妍、慕顏、艾尚美、嘉仕美、尚凌、童顏、童話、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有群英、風格、美朵、艾芙蘿、教主、健全曼哈頓、耀媄、仙杜瑞拉、峻美、依美琦、華崴...等診所\n南區認證診所有群英、元和雅、博愛萊佳、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、希拉雅、美塑館、白璧診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版', '好漂亮🥺', '你沒有整前也很漂亮', '鼻子真的會改變整體感覺 🥺', '做的好好喔！在台北嗎？', '好好看', '這醫生美感不錯，整體氣質都提升了。', '好好看', '漂亮👏', '鼻型好棒很自然！']",2020年12月17日下午8:19,"[{(3612, 3615, 'DATE', '第三天'), (6162, 6165, 'PERSON', '希拉雅'), (6016, 6018, 'PERSON', '美朵'), (6137, 6140, 'ORG', '元和雅'), (5112, 5114, 'PERSON', '瑞賢'), (330, 333, 'PERSON', '潘妃甯'), (1060, 1063, 'PERSON', '謝琪琪'), (5970, 5972, 'PERSON', '群英'), (4365, 4368, 'PERSON', '許瑞賢'), (6061, 6065, 'PERSON', '秀傳醫美'), (5108, 5111, 'PERSON', '張雅棠'), (6117, 6119, 'PERSON', '華崴'), (6052, 6054, 'PERSON', '尚凌'), (6026, 6028, 'PERSON', '晶美'), (276, 280, 'MONEY', '100元'), (6156, 6158, 'PERSON', '席睿'), (6166, 6169, 'FAC', '美塑館'), (5979, 5981, 'PERSON', '景升'), (6159, 6161, 'GPE', '法喬'), (5973, 5975, 'PERSON', '君綺'), (3147, 3150, 'PERSON', '饒語彤'), (5996, 5999, 'PERSON', '元和雅'), (6146, 6149, 'PERSON', '雅典娜'), (3632, 3635, 'PERSON', '蔡旻昀'), (4411, 4414, 'PERSON', '何怡賢'), (5976, 5978, 'PERSON', '知美'), (2248, 2251, 'PERSON', '楊宥彤'), (6022, 6025, 'PERSON', '博恩妍'), (3510, 3513, 'PERSON', '王婷萱'), (3533, 3536, 'PERSON', '陳漪苓'), (1491, 1494, 'PERSON', '顏楺恩'), (1329, 1332, 'PERSON', '朱翎慈'), (6000, 6002, 'PERSON', '立新'), (5993, 5995, 'GPE', '諾美'), (6034, 6037, 'PERSON', '綺麗嘉'), (6048, 6051, 'PERSON', '嘉仕美'), (3877, 3879, 'DATE', '當天'), (6038, 6040, 'PERSON', '皇妍'), (392, 395, 'PERSON', '潘思妤'), (6098, 6101, 'PERSON', '曼哈頓'), (6044, 6047, 'PERSON', '艾尚美'), (6152, 6155, 'GPE', '曼哈頓'), (6113, 6116, 'PERSON', '依美琦'), (6306, 6308, 'GPE', '台北'), (820, 823, 'PERSON', '王安韮'), (6041, 6043, 'PERSON', '慕顏'), (6086, 6088, 'GPE', '美朵'), (6102, 6104, 'PERSON', '耀媄'), (3443, 3445, 'GPE', '台中'), (980, 983, 'PERSON', '林珈汶'), (6089, 6092, 'PERSON', '艾芙蘿'), (6105, 6109, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (3140, 3143, 'PERSON', '黃郁婷'), (3609, 3612, 'DATE', '第二天'), (5982, 5984, 'GPE', '丰雅'), (4994, 4999, 'DATE', '3-6個月'), (6055, 6057, 'PERSON', '童顏'), (1186, 1187, 'ORDINAL', '1'), (824, 827, 'PERSON', '黃甄甄'), (3663, 3666, 'PERSON', '林誠祐'), (6019, 6021, 'PERSON', '葛鎂'), (6141, 6145, 'PERSON', '博愛萊佳'), (2094, 2097, 'PERSON', '鄭欣柔'), (6170, 6174, 'FAC', '白璧診所'), (637, 638, 'CARDINAL', '兩'), (6110, 6112, 'PERSON', '峻美'), (120, 123, 'PERSON', '范宥甄'), (1997, 2000, 'PERSON', '范宥甄'), (5988, 5990, 'GPE', '東京'), (6029, 6033, 'PERSON', '蜜絲歐妮'), (5046, 5050, 'PERSON', '江蕎恩光'), (6134, 6136, 'ORG', '群英')}]"
31,31,"想要跟妳們分享
我的隆鼻真實紀錄~~😆","['陳俋萲', '可以請問價錢嗎\U0001f979', '吳于琪想知道價錢，私您唷', '想請問費用 謝謝妳', '請問價格', '很漂亮。可以了解價格嗎？謝謝', '想詢問費用', '可以私詢價格嗎', '請問可以私訊嗎￼', '想詢問費用', '請問價格', '原本看起來還好啊', 'https://youtu.be/TbDx4R_65n0', '請問價格 ～', '可以私訊價錢嗎？', '可以請問一下價格嗎？', '請問價錢', '好美 我5/20剛手術完 當天沒什麼腫ㄟ 我還有自體脂肪補眼窩', '你好可詢問價錢嗎🤣', '能夠讓自己漂亮 值得', '價錢$$', '黃思瑋', '請問價錢？謝謝', '真的好勇敢 但真的很漂亮', '請問價位', '請問幾天可以上班😂', '請問費用多少', '美女，不知道縮鼻翼會有疤嗎', '#許英哲認證醫師約診室\n\nhttps://t.me/joinchat/OWNTgBm5D36CV_bEEt4oxQ\n歡迎大家有疑問可在許醫師約診室有醫師資料、最新消息...等，歡迎預約門診個人相關諮詢還是建議與醫師約定現場諮詢...歡迎加入討論！', '很美欸😍這成果讓人覺得過程的不舒服很值得', '很漂亮', '好看👍🏻👍🏻👍🏻', '很好看欸 但感覺好痛阿阿阿🥺', '好值得😍', '請問價錢', '徐若感覺找到知音', '很值得耶，好漂亮哦🥰', '請問鼻子費用這樣多少', '郭妮妮', '太美❤️ 一直想去\n我也想知道價格？謝謝妳？', '可私您嗎？', '張維瑄', '￼想了解價錢🥺', '許英哲根本再造父母 很多人都放錯重點 鼻子才是改變一個人氣質的關鍵👍🏻', '超美的！', '請問，是需要待到隔天？可是我一直很擔心手術需要人陪，還有時間的問題，一直不敢去用😅', '吳于琪 可以私訊瞭解價格嗎\U0001f979', '你好，想了解價格！謝謝你', '差超多👏', '你磨皮跟濾鏡放那麼重😢', '好美的鼻子喔，好心動', '林佳蓉', '好好看', '吳于琪好看 我最近也打算預約時間去諮詢', '整個變超有型😍', '歪樓一下\n請問背景音樂是什麼啊好好聽🤣', '抽出止血棉….都這麼大嗎😱', '私你可以嗎？', '好看 很成功', '用的好成功好好看', '隆鼻千萬不要找台北美X新林X穎 ，做出超短 露鼻孔 發炎鼻', '超美的', '我也是選許醫生🤣', '超美♥️♥️♥️', '好美❤️❤️❤️', '好美喔😍', '超級漂亮👍', '', '嚇死寶寶了\n為了美麗\n需要勇氣', '好好看喔', '#許英哲認證醫師約診室\n\nhttps://t.me/joinchat/OWNTgBm5D36CV_bEEt4oxQ\n歡迎大家有疑問可在許醫師約診室有醫師資料、最新消息...等，歡迎預約門診個人相關諮詢還是建議與醫師約定現場諮詢...歡迎加入討論！', '集妹 你做的软骨膨体吗', '芮婷']",5月7日上午6:42,"[{(664, 667, 'PERSON', '張維瑄'), (581, 583, 'PERSON', '徐若'), (1102, 1105, 'PERSON', '許英哲'), (292, 295, 'PERSON', '黃思瑋'), (682, 685, 'PERSON', '許英哲'), (854, 857, 'PERSON', '林佳蓉'), (30, 33, 'PERSON', '吳于琪'), (621, 624, 'PERSON', '郭妮妮'), (868, 871, 'PERSON', '吳于琪'), (375, 378, 'PERSON', '許英哲'), (226, 230, 'DATE', '5/20'), (774, 777, 'PERSON', '吳于琪')}]"
32,32,"請問額頭內包
跟鼻頭 粉刺毛孔粗大
有建議使用飛梭嗎
或是有推薦的做臉療程嗎","['去看皮膚科吧⋯⋯吃A酸很快就好了！', '我前幾天去做臉。美容師說是閉鎖性粉刺，雖然痛但為了愛美我沒哭。', '定期做臉+日常保養都要做好', '白藻針、皮秒', '我之前臉頰一直有內包，換枕頭套+每個月AB酸清粉刺+打雷射還是一直長內包，後來改擦皮膚科醫生推薦的A醇，臉頰內包終於是離開了，但鼻頭粉刺還是愛我', '可以來詩威特', '建議先做臉保養 ，清粉刺，清除毛孔阻塞後續保養才事半功倍！\n台中建議 La peonía 北屯店 或水湳店\n老師們都很專業！而且無痛！', '保養首重清潔', '閉鎖粉刺的問題\n可以去跟皮膚科醫師要A酸擦\n你皮膚感覺不需要做到水飛梭耶', '角質正常代謝保濕防曬才是根本', '飛梭恢復期會比較久，機器清粉刺可以改善部分，很深層的粉刺痘痘還是要手工清才會完整，配合雷射定期這樣交替治療會讓膚質改善很多\n但是睡眠也很重要，昨天我清了一個快一年的妹妹，在我勸導之下這兩週有乖乖10點就睡，發炎的大痘痘少了至少一半\n所以睡覺時間也是非常重要的喲\n再來就是要多喝水，少糖，少油炸，飲食也是差蠻多的\n\n加油哦', '打完應該會爆痘', '藻針煥膚 水飛梭 海菲秀', '建議先定期做臉清粉刺就改善很多了\n照片看起來程度一般而已也不困難', '先把臉清乾淨！', '外用A酸', '作臉 雷射加杏仁酸', '我覺得這不是大問題，不要先想要做臉或飛梭。\n\n最重要的是「好好洗臉、把臉洗乾淨」，很多人或許覺得沒什麼，但臉洗乾淨皮膚真的會變好喔\n\n我常教朋友洗臉，完全顛覆她們日常對洗臉的認知🤣🤣', '推薦可以做海菲秀👍🏻\n可以去高雄雅典娜整形外科診所', '內包粉刺，最好方法就是做臉清除，我前半年生平第一次長內包粉刺，我一個月做臉兩次，約三個月左右才完全乾淨', '可以先做「海菲秀」做深度清潔，之後打皮秒蜂巢縮毛孔以及光纖雷射壓制皮脂腺分泌\n\n#耀媄時尚診所\n#Picosure755蜂巢皮秒雷射\n#海菲秀\n#台中']",12月7日上午11:09,"[{(222, 225, 'ORG', '水湳店'), (749, 752, 'DATE', '三個月'), (394, 396, 'DATE', '一年'), (695, 704, 'ORG', '雅典娜整形外科診所'), (207, 220, 'ORG', 'La peonía 北屯店'), (412, 415, 'TIME', '10點'), (24, 27, 'DATE', '前幾天'), (693, 695, 'GPE', '高雄'), (386, 388, 'DATE', '昨天'), (730, 732, 'ORDINAL', '第一'), (406, 409, 'DATE', '這兩週'), (164, 167, 'PERSON', '詩威特'), (725, 728, 'DATE', '前半年'), (841, 843, 'GPE', '台中')}]"
33,33,"請問有人去過桃園鉑金做過鼻雕嗎？想看前後比照
謝謝感恩",['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美渥館、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n桃竹苗區認證診所有990診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv'],12月9日上午10:33,"[{(217, 219, 'PERSON', '美朵'), (89, 91, 'GPE', '東京'), (261, 264, 'PERSON', '雅典娜'), (111, 113, 'PERSON', '教主'), (220, 222, 'PERSON', '萊佳'), (114, 116, 'PERSON', '美朵'), (274, 276, 'PERSON', '法喬'), (140, 142, 'PERSON', '皇妍'), (284, 286, 'PERSON', '白璧'), (122, 124, 'PERSON', '欣莘'), (147, 150, 'PERSON', '艾尚美'), (267, 270, 'PERSON', '曼哈頓'), (125, 127, 'PERSON', '晶美'), (171, 175, 'PERSON', '秀傳醫美'), (81, 82, 'GPE', '美'), (223, 225, 'PERSON', '教主'), (277, 279, 'PERSON', '慈美'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (271, 273, 'PERSON', '席睿'), (135, 139, 'PERSON', 'Aone'), (128, 131, 'PERSON', '博恩妍'), (117, 121, 'PERSON', '中山璀璨'), (182, 187, 'GPE', 'n桃竹苗區'), (233, 235, 'PERSON', '群英'), (280, 283, 'PERSON', '希拉雅'), (287, 291, 'FAC', '群英診所'), (94, 96, 'GPE', '諾美'), (97, 100, 'PERSON', '元和雅'), (257, 260, 'PERSON', '元和雅'), (250, 256, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (86, 88, 'GPE', '雅丰'), (165, 167, 'PERSON', '群英'), (101, 104, 'PERSON', '佳思優'), (108, 110, 'PERSON', '萊佳'), (226, 229, 'PERSON', '艾芙蘿'), (162, 164, 'PERSON', '尚凌'), (230, 232, 'PERSON', '耀媄'), (158, 161, 'PERSON', '美麗線'), (192, 195, 'CARDINAL', '990'), (154, 157, 'PERSON', '美渥館'), (143, 146, 'PERSON', '賦真姸'), (209, 213, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (105, 107, 'PERSON', '立新'), (83, 85, 'GPE', '景升'), (214, 216, 'PERSON', '峻美'), (151, 153, 'PERSON', '恆麗'), (168, 170, 'PERSON', '君綺'), (132, 134, 'PERSON', '名悅')}]"
34,34,"對自己眼皮雙下巴鼻子都很沒自信
預算上目前也沒辦法全用 想先瞭解看看","['我是說真的，先減肥後面做啥醫美再說，因為人一瘦下來，五官都會變立體，說不定其實你是位五官好看的美人，先去減肥啦', '潛力股', '我覺得鼻子很重要', '變胖前大概長這樣⋯ （右邊的\n以前照片找不到無濾鏡的🤦🏻‍♀️', '請問如果想讓雙下巴消失的話可以打什麼？', '建議可以去找醫生諮詢看看 真的需要做的地方有哪些\n推薦你去台北名悅找葉院長諮詢 他很專業', '我是去名悅做的 術後五官也感覺變得更立體\n完全是我要的效果 挺度跟自然度都很滿意~', '先讓體重恢復正常，再去做諮詢會比較好吧，我朋友之前是因為減不下來，愛吃美食，後來是認清事實，直接去給林仲樵醫師做抽脂，抽完才又做胸部，總之先瘦下來再來看做那些調整會比較準確。', '建議可以先做鼻子 其他等瘦下來搞不好五官就漂亮了 鼻子推薦找美麗線的陳雍元醫師 他做的鼻子超美 我給他做完一年多了狀態還是很好', '鼻子可以去諮詢看看教主的朱立箴醫師，他做的三段式隆鼻評價不錯喔。', '如果確定要做，務必先做鼻子才做眼睛，不然眼睛做完了才做鼻子眼距可能會因此拉近了', '建議先做鼻子', '瘦下來會很美的加油！鼻子先做', '我覺得叫你先減肥那直接跳過吧\n我也很胖但我們胖\n有胖的愛美的心和一定會有整理過的美感\n我是用用鼻子眼睛肉毒微調眉毛去霧一下或接睫毛\n穿著整體找到適合自己的\n想維持現狀想瘦身看你如何進行就好\n不用一定要怎樣\n回歸重點鼻子我覺得先做立體起來臉視覺比例就會先比作眼睛來的凸顯', '應該要割吧！我在美美上美割雙眼皮+取脂，四萬多，但維持滿好的，割的現也很自然，不像疤痕。', '雙下巴的問題比較重要，但可能要先控制飲食。', '阿娘威 先減肥啦', '間歇性斷食不錯，不會太餓又有成效', '可以聊聊唷💗\n目前雙眼皮跟隆鼻都有優惠\n也有無卡分期💗', '先減重!!不花錢 瘦下來再來考慮其他的', '有預算，優先處理鼻子（鼻整形手術），脂肪的問題可以慢慢用減重方式處理，必要時再抽脂或減脂治療', '感覺可以先做鼻子', '去諮詢何旭爵醫師，他的隆鼻手術評價不錯喔，而且諮詢不收費！', '我減肥87→63，換身分證照片的時候就被問是不是有去整形，但我沒整過，加油先減肥吧', '鼻子的部分你可以去諮詢朱立箴醫師看看，他的三段式隆鼻評價不錯喔。', '鼻子的部分推薦朱立箴醫師，他做的鼻子很自然很漂亮呦', '做完鼻子感覺會變超漂亮', '建議先減肥調整體態', '鼻子眼睛也可以同時做哦 推薦台北尚凌診所\n可以私訊你 分享更多案例給你參考哦', '整鼻子之後在減肥', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '我覺得搞不好你瘦下來就會差很多唷 先一起加油吧', '可以私訊了解哦', '感覺可以做鼻子就好，剩下努力減肥？！', '建議先運動減肥瘦下來再調整吧', '目前看起來可以先從五官下手￼\n鼻子、下巴 山根挺了下巴出來了整個臉型看起來就會精緻很多￼￼￼ 可以私訊聊聊～￼', '🤍這🙋\n🤍整形外科專科醫師諮詢執刀\n🤍IG：niki_0915限動眾多案例分享\n🤍無卡分期貼心服務\n🤍私訊詢問看案例', '不用本錢的，先減肥吧']",11月4日上午3:44,"[{(1301, 1303, 'PERSON', '萊佳'), (1355, 1357, 'PERSON', '法喬'), (44, 46, 'CARDINAL', '五官'), (908, 910, 'CARDINAL', '87'), (179, 180, 'PERSON', '葉'), (409, 412, 'PERSON', '朱立箴'), (1240, 1243, 'PERSON', '賦真姸'), (289, 292, 'PERSON', '林仲樵'), (1564, 1566, 'CARDINAL', '五官'), (1059, 1061, 'PERSON', '尚凌'), (28, 30, 'CARDINAL', '五官'), (1342, 1345, 'PERSON', '雅典娜'), (174, 176, 'GPE', '台北'), (111, 114, 'CARDINAL', '200'), (1211, 1213, 'PERSON', '美朵'), (875, 878, 'PERSON', '何旭爵'), (1248, 1250, 'PERSON', '恆麗'), (1331, 1337, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (1057, 1059, 'GPE', '台北'), (1194, 1197, 'PERSON', '元和雅'), (1264, 1268, 'PERSON', '秀傳醫美'), (1244, 1247, 'PERSON', '艾尚美'), (1304, 1306, 'PERSON', '教主'), (383, 386, 'DATE', '一年多'), (1222, 1224, 'PERSON', '晶美'), (1352, 1354, 'PERSON', '席睿'), (1178, 1179, 'GPE', '美'), (1311, 1313, 'PERSON', '耀媄'), (348, 350, 'CARDINAL', '五官'), (1255, 1257, 'PERSON', '尚凌'), (1294, 1296, 'PERSON', '美朵'), (1183, 1185, 'GPE', '東京'), (418, 419, 'CARDINAL', '三'), (961, 964, 'PERSON', '朱立箴'), (1261, 1263, 'PERSON', '君綺'), (1232, 1236, 'PERSON', 'Aone'), (49, 51, 'NORP', '美人'), (1348, 1351, 'PERSON', '曼哈頓'), (1361, 1364, 'PERSON', '希拉雅'), (1180, 1182, 'GPE', '景升'), (1219, 1221, 'PERSON', '欣莘'), (1338, 1341, 'PERSON', '元和雅'), (1365, 1367, 'PERSON', '白璧'), (1225, 1228, 'PERSON', '博恩妍'), (669, 672, 'CARDINAL', '四萬多'), (1188, 1190, 'GPE', '雅丰'), (1229, 1231, 'PERSON', '名悅'), (203, 205, 'CARDINAL', '五官'), (1237, 1239, 'PERSON', '皇妍'), (1291, 1293, 'PERSON', '峻美'), (993, 996, 'PERSON', '朱立箴'), (1214, 1218, 'PERSON', '中山璀璨'), (1297, 1300, 'PERSON', '誠美學'), (1307, 1310, 'PERSON', '艾芙蘿'), (1314, 1316, 'PERSON', '群英'), (1205, 1207, 'PERSON', '萊佳'), (1251, 1254, 'PERSON', '美麗線'), (1208, 1210, 'PERSON', '教主'), (1198, 1201, 'PERSON', '佳思優'), (1202, 1204, 'PERSON', '立新'), (1286, 1290, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (1358, 1360, 'PERSON', '慈美'), (1191, 1193, 'GPE', '諾美'), (1258, 1260, 'PERSON', '群英'), (364, 367, 'PERSON', '陳雍元')}]"
35,35,"【隆鼻+雙眼皮】
雖然現在是術後2週還稍腫
但我真的太想分享了😂
真心覺得找對醫師
術後真的會讓自信大爆發
我以為我是很容易腫的體質
但腫脹期沒有想像中的久
鼻子瘀青真的3天就退了
大概一個禮拜就差不多看到現在的樣子
雖然鼻頭還稍腫
但已經超級不想戴口罩出門了(😂誤)","['超好看ㄚ', '請問你雙眼皮跟隆鼻同時操作嗎', '雙眼皮$？', '雙眼皮$', '很美耶', '鼻子好好看', '漂亮', '好混血', '好美', '正', '很美💛請問雙眼皮$', '請問哪位 医師？？', '請問雙眼皮費用', '請問鼻子價格?', '超美', '請問多少＄', '好自然唷', '很漂亮👍', '方便問雙眼皮哪裡用的嗎？', '不錯耶', '好美', '嗨 花花🤣', '華華林超美的', '🌾靈魂之窗帶你走遍天下🌾\n任何眼睛困擾都歡迎一起交流\n你並不孤單，我們與你同在❤️\n通 關 密 語：0 0 0 0\n才 能 順 利 加 入 喔！🎊\n你 並 不 孤 單\n我 們 與 你 同 在🥰\n推薦給大家\nt.ly/OJ2y', '好好看', '好漂亮唷\n可以分享雙眼皮$$', '謝醫師+1🤣🤣', '請問鼻子價錢？', '想問價錢', '術後好像混血兒喔！漂亮', '其實原本就長的不錯', '超美', '超美', '讚讚', '變成好像混血兒🥰', '哪位醫生？ 可以分享嗎？', '好漂亮', '請問鼻子是做哪種的呢', '請問雙眼皮用逢的嗎', '好漂亮喔！', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英、城中、華崴...等診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供ＶＩＰ專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '對。弄完鼻子後真的超不想戴口罩', '變超正的！', '五官變得很像混血兒 變很美', '直接混血...👍', '好看😍', '水', '超美', '超正👍 請問雙眼皮是縫的嗎', '哇，好看']",3月28日下午4:08,"[{(617, 619, 'PERSON', '耀媄'), (597, 599, 'PERSON', '峻美'), (607, 609, 'PERSON', '萊佳'), (620, 622, 'PERSON', '群英'), (623, 625, 'PERSON', '城中'), (603, 606, 'PERSON', '誠美學'), (592, 596, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (610, 612, 'PERSON', '教主'), (626, 628, 'PERSON', '華崴'), (600, 602, 'PERSON', '美朵'), (613, 616, 'PERSON', '艾芙蘿')}]"
36,36,想詢問隆鼻醫生推薦,"['推薦名悅的葉醫師 很細心很專業 我提出自己想要的鼻型 醫師會依造你想要的鼻型跟他建議的鼻型給你 並分析你的五官參考', '隆鼻有唷 可以聊聊💗', '推朱立箴醫師 https://www.youtube.com/watch?v=nBA1948HhSY', '有喔~台北台中可以私訊了解❤️', '推薦君綺~~有一位相當資深的整外專家...張世幸醫師喔', '名悅的葉院長可以依照每個人需求做出不同的鼻型\n之前諮詢有看過滿多實際案例都很好看']",12月5日上午4:54,"[{(55, 57, 'CARDINAL', '五官'), (184, 185, 'PERSON', '葉'), (152, 154, 'PERSON', '君綺'), (7, 8, 'PERSON', '葉'), (171, 174, 'PERSON', '張世幸'), (78, 81, 'PERSON', '朱立箴'), (134, 138, 'GPE', '台北台中')}]"
37,37,"各位水水帥帥，想請教大家一個問題🙏
因為本人天生在鼻子的部分三根是不高但鼻樑稍微有高起來然後鼻頭小，所以我猜啦應該不會到不好看，但我的最大的問題就在我有骨性暴牙就是有嘴凸的問題
然後我現在很苦惱的是，我要靠哪種方式解決這個問題@@兩個方式：
1.隆鼻：把鼻子墊起來之後就能讓臉部最突出的地方從嘴巴變回鼻子
2.戴牙套：把牙齒拉進來，去改善嘴凸
如果這兩個只選一個，大家會選哪一個呢？我大概爬過文這兩個項目的費用差不多(不過牙套看哪種，可能比隆鼻貴)
附上我的無修圖正臉側臉照，請大家幫我看看並大發慈悲給我意見吧！謝謝大家了🙇🏻‍♀️","['2', '整牙雖然比較貴，可是鼻子不用一輩子墊假體，小心翼翼，生活上方便多了', '牙齒', '先看牙齒吧', '牙齒', '牙齒', '我已經矯正完牙齒了，最近做了隆鼻手術，是給高雄博愛萊佳許英哲醫生做的，這是我手術後7天拆線拍照的，我還有內線還沒拆，可能我有躺高壓氧，消腫的比較好，照片你可以參考一下（我比較害羞，所以把眼睛遮起來了😄）', '牙套 我戴了完全改善', '牙套做完就會很美了', '牙齒健康不要破壞，瓜子臉整牙後不會好看的，妳長得很可愛', '矯正牙齒', '牙齒+1', '戴牙套', '追', '建議還是先矯正+1', '牙齒最重要+1\n先矯正', '先牙齒看看比較好', '看照片還好啊，沒感覺有暴牙，鼻子蘋果肌可墊高，下巴墊出來', '牙齒', '因该问整型科医生', '牙齒第一☝️', '牙套～～', '我覺得現在就很漂亮了呀', '先矯正牙齒 我是過來人 雖然花錢在醫美也不賴 但是矯正牙齒是最值得的', '先戴牙套完隆鼻', '其實很好看了，先矯正牙齒比較好', '矯正牙齒比較重要吧！齙牙嘴凸就算隆鼻牙齒還是暴牙阿', '先戴牙套 我也是先戴牙套才去隆鼻的', '戴牙套～鼻子已經很美啦', '我也覺得先用牙套，因為牙齒進去之後視覺效果會改很大', '牙齒比較實在～在弄鼻子', '牙套', '單就這2張照片我選鼻子誒，因為看不出來嘴凸很嚴重啊，但是正面照片我一看就看到鼻子不太順，你牙齒只有凸的問題嗎？如果不影響進食我反而會先選鼻子，後面再存錢用牙齒', '矯正優先 最超值', '有中部的牙套醫生推薦嗎', '先戴牙套改善 嘴凸 戴了牙套後 臉型會改變 側臉 臉型會更好看\n拔完牙套在考慮 隆鼻', '要先看你的牙齒咬合，戴牙套有沒有進步空間再評估吧，先給牙醫評估？', '妳的跟我很像 我有隆鼻 正面很不錯 但側面真的嘴凸的很明顯很醜 我這個月就要去矯正牙齒了\n\n我覺得先矯正牙齒在隆鼻', '先看牙醫，由牙醫師來判斷', '我觉得已经很漂亮啦！没有作的必要呢', '一樣問題，但我直接是被牙醫判死刑建議我直接正顎比較有成效!', '追', '2矯正 看看左上第一張跟右下的差別⋯⋯\n不過我的下巴短 所以還是有嘴凸 但比沒矯正時好多了', '如果真的要建議！你要先去看一下牙醫！看牙醫戴牙套能不能處理（如果是骨爆就要正顎了）如果牙齒無法解決！就直接鼻子吧！', '戴牙套吧\n一定會有差\n隆鼻感覺治標不治本', '戴牙套未來比較美觀，牙齒美很吸引人的', '請多支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也多一份保障，目前北區認證診所有群英、君綺、知美、景升、丰雅、國際、東京風采、諾美、元和雅、立新、教主、陽光燦亮、中山璀璨、美朵、葛鎂、博恩妍、晶美、蜜絲歐妮、皇妍、慕顏、嘉仕美、尚凌、童顏、童話、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有群英、風格、美朵、艾芙蘿、米秝琪、教主、健全曼哈頓、耀媄、仙度瑞拉、峻美、依美琦、華崴...等診所\n南區認證診所有群英、元和雅、博愛萊佳、雅典娜、非凡尚水、健全曼哈頓、席睿、法喬、希拉雅、美塑館、翰穎、白璧診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版', '先把牙齒看好，在整鼻子，']",2020年11月5日上午7:55,"[{(1255, 1257, 'ORG', '群英'), (1095, 1097, 'PERSON', '群英'), (1226, 1230, 'PERSON', '仙度瑞拉'), (1210, 1213, 'PERSON', '米秝琪'), (1121, 1124, 'PERSON', '元和雅'), (1101, 1103, 'PERSON', '知美'), (1107, 1109, 'PERSON', '丰雅'), (908, 910, 'ORDINAL', '第一'), (1258, 1261, 'PERSON', '元和雅'), (1234, 1237, 'PERSON', '依美琦'), (1292, 1295, 'PERSON', '美塑館'), (1144, 1146, 'PERSON', '葛鎂'), (98, 101, 'PERSON', '許英哲'), (1113, 1115, 'GPE', '東京'), (1151, 1153, 'PERSON', '晶美'), (1162, 1164, 'PERSON', '慕顏'), (572, 573, 'CARDINAL', '2'), (1285, 1287, 'PERSON', '法喬'), (1098, 1100, 'PERSON', '君綺'), (795, 798, 'DATE', '這個月'), (1125, 1127, 'PERSON', '立新'), (1288, 1291, 'PERSON', '希拉雅'), (1223, 1225, 'PERSON', '耀媄'), (1278, 1281, 'PERSON', '曼哈頓'), (1299, 1301, 'PERSON', '白璧'), (1159, 1161, 'PERSON', '皇妍'), (1118, 1120, 'PERSON', '諾美'), (1206, 1209, 'PERSON', '艾芙蘿'), (1231, 1233, 'PERSON', '峻美'), (1203, 1205, 'GPE', '美朵'), (1178, 1182, 'PERSON', '秀傳醫美'), (1141, 1143, 'PERSON', '美朵'), (1267, 1270, 'PERSON', '雅典娜'), (1282, 1284, 'PERSON', '席睿'), (1262, 1266, 'PERSON', '博愛萊佳'), (1147, 1150, 'PERSON', '博恩妍'), (1169, 1171, 'PERSON', '尚凌'), (1104, 1106, 'PERSON', '景升'), (112, 114, 'DATE', '7天'), (1238, 1240, 'PERSON', '華崴'), (1154, 1158, 'PERSON', '蜜絲歐妮'), (1271, 1275, 'PERSON', '非凡尚水'), (1165, 1168, 'PERSON', '嘉仕美'), (1296, 1298, 'PERSON', '翰穎'), (1219, 1222, 'GPE', '曼哈頓')}]"
38,38,"終於完成我人生中最想完成的心願❤️
從小被取笑沒鼻梁沒山根 真的很自卑🥺
而且我是很嚴重沒鼻子那種😑😑😑
我一直想隆鼻 所以在今年7月去了😍
想跟大家分享一下 鼻子的重要性🤣🤣
你問我後悔嗎 後悔！！後悔太晚做！","['請問你恢復期多久呢？', '本來眼睛就大了~縫完更有神~好美', '你去這間他有幫你俏骨這個動作嗎還是沒有', '黃婉婷和你一樣的醫生', '變漂亮~~很自然', '這個有打鼻影嗎～', '好自然!!', '真漂亮', '請問你是做直的還是有稍微弧度。', '很自然🤩', '很好看～！！！！', 'Jacky Yang', '好美喔', '好美💕', '非常漂亮很自然', '請問有縮鼻翼嗎？', '我也是今年7月做的🤣 真的超級喜歡 （（請忽略我嘟嘴的嘴 那是我找到最原始的我🤣', '可以請問你是給哪間診所 醫師做的嗎 費用大約花了多少', '請問費用？還有醫師☺️', '很漂亮', '很值得👍', '變得好可愛 👍🏻', '很好看！', '超好看👍', '很漂亮', '我還羨慕妳晚做咧🤣因為現在技術好多了！我16年前做的時候才後悔', '好好看😍', '你是一次給費用嗎？還是？', '好看 恭喜你', '變得很漂亮耶～一個山根就差好多', '兩個人的感覺\n真的好漂亮', '好美喔❤️', '好看', '好看👍', '很漂亮💕又甜美', '好美喔~', '隆鼻真的很值得～我25歲去的，後悔沒高中畢業就去🤣', 'Megan Yong', '哇一根鼻子差這麼多', '想了解鼻子哪裡做的', '感覺很像媽生鼻，很適合妳喲', '漂亮～', '做的很漂亮', '美女請問這是哪一種隆鼻', '還差眼睛了', '嗨 想詢問你隆鼻👃價位大概是..', '很美', '好看 很自然', '請問你有割雙眼皮嗎？', '五官變立體了 好看', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '好看耶 想知道', '謝瑄瑄', '有鼻子差好多喔', '請問哪裡做的', '好美❤️而且你的臉頰膠原蛋白好足夠，澎澎的好可愛🥰', '好看好看']",11月21日上午2:54,"[{(767, 769, 'GPE', '雅丰'), (787, 789, 'PERSON', '教主'), (886, 889, 'PERSON', '艾芙蘿'), (931, 933, 'PERSON', '席睿'), (816, 818, 'PERSON', '皇妍'), (837, 839, 'PERSON', '群英'), (808, 810, 'PERSON', '名悅'), (834, 836, 'PERSON', '尚凌'), (937, 939, 'PERSON', '慈美'), (1113, 1115, 'GPE', '澎澎'), (790, 792, 'PERSON', '美朵'), (811, 815, 'PERSON', 'Aone'), (830, 833, 'PERSON', '美麗線'), (781, 783, 'PERSON', '立新'), (843, 847, 'PERSON', '秀傳醫美'), (784, 786, 'PERSON', '萊佳'), (865, 869, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (497, 500, 'DATE', '25歲'), (804, 807, 'PERSON', '博恩妍'), (840, 842, 'PERSON', '君綺'), (893, 895, 'PERSON', '群英'), (917, 920, 'PERSON', '元和雅'), (827, 829, 'PERSON', '恆麗'), (890, 892, 'PERSON', '耀媄'), (880, 882, 'PERSON', '萊佳'), (823, 826, 'PERSON', '艾尚美'), (430, 431, 'CARDINAL', '兩'), (934, 936, 'PERSON', '法喬'), (921, 924, 'PERSON', '雅典娜'), (944, 946, 'PERSON', '白璧'), (387, 388, 'CARDINAL', '一'), (910, 916, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (927, 930, 'PERSON', '曼哈頓'), (762, 764, 'GPE', '東京'), (876, 879, 'PERSON', '誠美學'), (819, 822, 'PERSON', '賦真姸'), (773, 776, 'PERSON', '元和雅'), (883, 885, 'PERSON', '教主'), (798, 800, 'PERSON', '欣莘'), (801, 803, 'PERSON', '晶美'), (940, 943, 'PERSON', '希拉雅'), (59, 62, 'PERSON', '黃婉婷'), (870, 872, 'PERSON', '峻美'), (206, 210, 'DATE', '今年7月'), (770, 772, 'GPE', '諾美'), (757, 758, 'GPE', '美'), (664, 666, 'CARDINAL', '五官'), (873, 875, 'PERSON', '美朵'), (793, 797, 'PERSON', '中山璀璨'), (1067, 1070, 'PERSON', '謝瑄瑄'), (777, 780, 'PERSON', '佳思優')}]"
39,39,想詢問有沒有人做鼻溝槽假體，可以推薦優質，又不會貴得離譜的診所,"['多少錢算是合理的價格?', '技術還是無價', '我有做，做了快五年了！表情、說話都很自然，材質部份可與醫師做討論 #台北', '推薦雅典娜診所，鼻溝槽建議找有經驗的醫師，以前在別的地方，有遇到客人常穿出重調好幾次的。', '推教主 還是建議找專業~', '歡迎私訊給我拍照評估，我有豐富鼻溝槽法令紋墊片手術，會做多點固定並用軟組織包覆，大幅降低位移穿出機率\n\n😍法令紋墊片貴人貴婦貴族手術by Dr黃鼎鈞\n\n可搭配淺層複合式填補（玻尿酸/自體脂肪）\n\n-因為法令紋成因很多重，此手術主要適合🤗深層組織骨質流失凹陷型法令紋🤗，只做法令紋墊片約改善7-8成，建議搭配淺層填補可以讓效果更好\n\n-要特別提醒，🙂法令紋墊片並非全能，若法令外側鬆弛需要配合拉提拉皮手術治療，若法令外側脂肪堆積需要配合消脂治療，若有淺層法令細紋則需要皮下剝離或飛梭\n\n－😀另外嘴角旁及以下的部分並非法令紋，無法改善；鼻翼上半部旁的紋路是自然的凹陷，無法改善；動態表情加深的法令紋路是肌肉收縮導致，只能部分改善\n\n-使用😍卡麥拉法令紋墊片，外層Gortex材質與組織結合避免移位\n\n-由🤗口腔內側切口置入假體，🤩特殊方式精準剝離骨膜下空腔，將墊片放置骨膜下避免滑脫；搭配內固定縫線更能有效避免移位\n\n－法令紋墊片（鼻唇溝墊），不會改變鼻小柱結構，只有人中處鼻唇角度微小的增加，與鼻基底寬度微小的增加，主要是術後腫脹期或是使用人工骨材質會比較明顯，消腫後此變化可以忽略\n\n-🤗短短的一小時，讓您擺脫長期法令紋的困擾,🤩晉升為貴人貴婦貴族\n\n-可以同時改善笑起來😍過度露齒的現象（Gummy Smile）,🤩提升年輕氣質並增加臉部立體感\n\n-術後前三天冰敷減少腫脹，三天後溫敷加速修復，每天4-6次，每次10-15分鐘\n\n-😍術後口腔黏膜傷口要保持清潔並且經常使用漱口水，一週內低渣飲食並避免生食/辛辣刺激物\n\n-術後腫脹期1-2週，🤩術後1個月就很自然，術後初期避免大笑或張大嘴的動作，並避免抽煙\n\n－墊片是置入最深層的骨膜下方，所以不影響表情肌肉的動作，消腫後不會有笑容僵硬的問題，術後依然可以自然地笑，因為很深層，隔著皮下組織與肌肉，沒有明顯的邊緣感，重點是良好的雕刻，確實的固定，是一項很安全的手術', '有🧡私訊你 再幫我注意一下']",7月26日上午12:53,"[{(731, 734, 'DATE', '前三天'), (69, 74, 'ORG', '雅典娜診所'), (204, 207, 'PERSON', '黃鼎鈞'), (824, 827, 'CARDINAL', '1-2'), (61, 63, 'GPE', '台北'), (281, 285, 'PERCENT', '7-8成'), (33, 36, 'DATE', '快五年'), (760, 767, 'TIME', '10-15分鐘'), (741, 743, 'DATE', '三天'), (832, 835, 'DATE', '1個月'), (646, 649, 'TIME', '一小時')}]"
40,40,各位美人大家好，想請問一下，鼻子耳骨做，但很失敗，想重建。另外臉想做八爪拉皮，請問高雄有推薦的醫生嗎？謝謝各位🙏,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密芳VIP服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '我是台中做的，請參考', '高雄有推薦～雅典娜整形外科診所👍🏻可私訊看圖', 'Sunny Chang 高雄問他', '隆鼻首選 ＃許英哲醫師😊']",12月5日上午4:54,"[{(82, 88, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (99, 102, 'PERSON', '曼哈頓'), (103, 105, 'PERSON', '席睿'), (22, 23, 'CARDINAL', '一'), (106, 108, 'PERSON', '法喬'), (360, 363, 'PERSON', '許英哲'), (296, 298, 'GPE', '台中'), (112, 115, 'PERSON', '希拉雅'), (116, 118, 'PERSON', '白璧'), (308, 310, 'GPE', '高雄'), (109, 111, 'PERSON', '慈美'), (346, 348, 'GPE', '高雄'), (89, 92, 'PERSON', '元和雅'), (93, 96, 'PERSON', '雅典娜')}]"
41,41,請問有推薦隆鼻重建診所嗎？,"['我後天要重建第四次，成功的話跟你分享醫生，多諮詢，鼻子真的一直修到生氣😭', '隆鼻重建要找張簡仕煌！', '有沒有考慮諮詢何旭爵醫師～', '台北找名悅診所葉峻昇，醫師很專業也很客氣，陪朋友去做跟我朋友討論的很詳細，成果也很美，我自己看了也很心動，預計下個月換我去諮詢', '台中地區可以去找美麗線診所的陳雍元 醫生是專門做鼻整形的 Dcard PTT很多人推薦 我自己給他做完也很滿意 超像天然媽生鼻', '台北名悅～', '我都只跟醫師 鼻重修推葉峻昇！', '名悅時尚診所的葉峻昇葉院長 妹妹鼻子給她做的 很完美', '你可以去諮詢看看台中教主的何旭爵醫師，他的隆鼻手術評價不錯。', '我同事剛給朱立箴醫師重修完～', '請多多支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或醫師，可優先替您安排也能協助您爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、雅丰、東京風采、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、米蘭、光澤、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n一般會員請公開討論，非認證版主請勿私訊或商業推廣，如有違規請檢舉！以維護版內認證制度希望提供優質專業分享及服務...\n\n#醫美整形保養交流討論版\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '可私訊瞭解細節', '鼻重修推薦台北尚凌哦', '隆鼻重修找許英哲醫師就對了', '高雄群英蘇毓彬醫師~技術很好，之前鼻子就是給他做的']",9月21日上午3:49,"[{(412, 414, 'GPE', '諾美'), (415, 418, 'PERSON', '元和雅'), (429, 431, 'PERSON', '教主'), (228, 231, 'PERSON', '葉峻昇'), (155, 158, 'PERSON', '陳雍元'), (440, 442, 'PERSON', '欣莘'), (595, 599, 'FAC', '群英診所'), (426, 428, 'PERSON', '萊佳'), (453, 457, 'PERSON', 'Aone'), (243, 246, 'PERSON', '葉峻昇'), (435, 439, 'PERSON', '中山璀璨'), (81, 84, 'PERSON', '葉峻昇'), (569, 572, 'GPE', '曼哈頓'), (522, 524, 'PERSON', '萊佳'), (129, 132, 'DATE', '下個月'), (576, 578, 'PERSON', '法喬'), (588, 591, 'PERSON', '希拉雅'), (507, 511, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (472, 475, 'PERSON', '美麗線'), (482, 484, 'PERSON', '君綺'), (8, 10, 'ORDINAL', '第四'), (279, 282, 'PERSON', '何旭爵'), (782, 784, 'GPE', '台北'), (274, 276, 'GPE', '台中'), (3, 5, 'DATE', '後天'), (469, 471, 'PERSON', '恆麗'), (518, 521, 'PERSON', '誠美學'), (796, 799, 'PERSON', '許英哲'), (812, 815, 'PERSON', '蘇毓彬'), (419, 422, 'PERSON', '佳思優'), (401, 403, 'GPE', '景升'), (450, 452, 'PERSON', '名悅'), (784, 786, 'PERSON', '尚凌'), (407, 409, 'GPE', '東京'), (141, 143, 'GPE', '台中'), (559, 562, 'PERSON', '元和雅'), (573, 575, 'PERSON', '席睿'), (423, 425, 'PERSON', '立新'), (465, 468, 'PERSON', '艾尚美'), (476, 478, 'PERSON', '尚凌'), (592, 594, 'PERSON', '白璧'), (525, 527, 'PERSON', '教主'), (74, 76, 'GPE', '台北'), (563, 566, 'PERSON', '雅典娜'), (443, 445, 'PERSON', '晶美'), (582, 584, 'PERSON', '光澤'), (461, 464, 'PERSON', '賦真姸'), (64, 67, 'PERSON', '何旭爵'), (532, 534, 'PERSON', '耀媄'), (485, 489, 'PERSON', '秀傳醫美'), (515, 517, 'PERSON', '美朵'), (579, 581, 'GPE', '米蘭'), (552, 558, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (305, 308, 'PERSON', '朱立箴'), (446, 449, 'PERSON', '博恩妍'), (458, 460, 'PERSON', '皇妍'), (528, 531, 'PERSON', '艾芙蘿'), (208, 210, 'GPE', '台北'), (585, 587, 'PERSON', '慈美'), (479, 481, 'PERSON', '群英'), (399, 400, 'GPE', '美'), (404, 406, 'GPE', '雅丰'), (48, 52, 'PERSON', '張簡仕煌'), (808, 812, 'ORG', '高雄群英'), (432, 434, 'PERSON', '美朵'), (535, 537, 'PERSON', '群英'), (512, 514, 'PERSON', '峻美')}]"
42,42,請問台中有推薦鼻雕技術好的診所、醫生嗎，謝謝,"['請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '台中鼻雕推薦！\n\n優惠中🔥\n專業整形外科醫生諮詢評估執刀！\n貼心服務可申辦無卡分期🌿\nIG:ruruo525\n限時動態有許多案例照可以看🤍\n歡迎私訊！']",12月5日上午1:06,"[{(95, 98, 'PERSON', '誠美學'), (112, 114, 'PERSON', '群英'), (89, 91, 'PERSON', '峻美'), (105, 108, 'PERSON', '艾芙蘿'), (99, 101, 'PERSON', '萊佳'), (102, 104, 'PERSON', '教主'), (92, 94, 'PERSON', '美朵'), (84, 88, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (225, 227, 'GPE', '台中'), (109, 111, 'PERSON', '耀媄')}]"
43,43,"這位黃願心醫生
真的非常沒有醫德
把我的鼻子毀了就當作沒他的事？
封鎖 冷處理？
從一開始我就強調我要自然我要自然
從來沒有付你錢就要你塞好塞滿
鼻雕埋40幾條 到底哪個醫生那麼厲害
真的把人當白癡當什麼？
我是怪我自己為何會相信你
可是我更氣你這種做錯事還要想辦法把所有錯推給我！！！
憑什麼我每天照鏡子在煩惱你繼續開開心心賺你的錢？
真的氣到很委屈！！","['Yi Xin好可怕', 'Zihan Weng', '誇張', '這484密醫啊⋯⋯', '如果是密醫的話出問題本來就很難討回公道...真的不能貪便宜，都不知道埋進鼻子的線是什麼線😱😱', '想請問各位有沒有跟我一樣的受害者？這種人真的非常可惡', '真的不要貪小便宜私下找私人醫師', '最多塞ㄌ8條 腫了我一個禮拜🥲', '請問哪家？', '這個醫生現在還有在哪看診啊？！有人知道嗎？\n如果知道要說…避免再遇到這麼浮誇的醫生', '陳渝柔', '還是正規醫生和診所', '我本來也很想埋線\n但爬很多文\n副作用最大的就是埋線\n說人體能吸收，發現都會殘留.沾黏.疤痕組織增生.穿出..等問題\n可能第一埋不一定會發生此狀況，還看過顏面神經受損\n更何況版主埋40條！太驚人...他線都不需要成本？！讓人很懷疑他到底用什麼材質..光想就可怕\n整形真的不能貪便宜\n光要整回原本的樣子就要付出更多代價', '有點離譜', '請問哪家？那位醫生', '整形不能貪便宜！要找正規院所才有保障！最好做一下功課問問有經驗的人士才不會搞砸！', '嘖嘖', '真的要去正規的醫美診所 不能貪便宜去私人的', '我埋4條還想貪心再蠻，醫師都勸我不用埋了.....\n那40條到底是什麼東西啊😰😰😰', '40條 好誇張...', 'Xavier Hu', '打玻尿酸鼻子會越打越大喔?', '鼻雕40條 太扯了啦！', '這醫生為什麼一直收回訊息啊？\n妳沒有先截圖嗎？\n這裡面應該包含承諾的事項吧？', '他是婦產科的，技術不行啦', '台湾废医很可以', '報警處理比較快👌', '去大醫院看怎麼補救，蒐集證據報警提告~', '有問題當下要先拍照或邊說邊拍，才不會被收回', '你那麼漂亮 幹嘛去用', '40條⋯超傻眼😂', '埋浅了', '對客人就要尊重的稱呼，妹啥的？你人太好了，光是他的稱謂，很難相信他有專業', '鼻子40條？', '妹來妹去是在妹三小...\n臉書私訊對方頻頻收回訊息有鬼！', '鼻子埋40條就浮誇了啊，正常2、4、6、8條就差不多了吧！通常超多條都是密醫，那種團購價超便宜，地點不停更換的那種', '40條？', 'Lemon Li', 'Evelyn Jian', '那開業', '是密醫嗎？ 還是醫學生？畢業沒考到照？\n這個營業場所有登記嗎？有逃漏稅嫌疑 這些可以跟衛福部檢舉', '就算他是合格醫生沒在有合格證的場所幫妳弄也可檢舉吧？？！！！\n妳現在鼻子有比較好嗎？！！', '這可以報警提告啊！業務過失傷害！一毛錢也不用給他們，再附加賠償精神損失！要他絕對完全負責！而且，妳的情況是在什麼樣的環境下發生的（人、事、時、地、物、過程），都要很清楚的表達出來！大家才知道要怎麼幫妳討回應該有的公道！事情喬完以後，最後再找幾個人去找他泡個茶！門關起來💥⚡️👊🤜修理一下！', '= =密醫也敢去? 便宜的東西自己要知道 天底下沒白吃的午餐吧....', '看能不能做高壓氧把裡面的東西 先消掉', 'Cheng Yi', '自己私下找醫生打的吼...', '鼻子可以埋到40條也太誇張了⋯最多4條就緊繃了！', '鼻子埋線本來就問題很多你還找這種不知道是不是醫生的人做🥲', '光聽40條就有鬼了', '是不是醫美工作室...', '我知道他耶～我有給他做過一些小微整、最後是手工飛針把我臉弄花了、我朋友給他弄失敗他也是封鎖消失', '陳瑩瑩', '確定是醫生嗎？', '應該讓更多人知道欸 你知道花了錢又很痛然後又變醜那種心情ㄜ⋯⋯', '為什麼還一直收回訊息', '嘖嘖', '沒有實體醫療院所經營的方式 確實風險比較高 只要人不見 所有的問題都要自認倒楣了\n而且醫療行為 在醫療院所執行 才是安全有保障的選擇\n\n如果鼻子的狀況還是持續紅腫 可能要找專業的診所處理一下 比較安全', '不能報警？', '頂 爛醫師要他浮上檯面', '一個鼻子埋40條我也是醉了🙄', '40條？', '正常有醫德的不會說無限條打到滿這種不負責的話……40條也太誇張了@@']",2021年3月15日上午2:06,"[{(1306, 1308, 'CARDINAL', '40'), (1661, 1663, 'CARDINAL', '40'), (1648, 1650, 'CARDINAL', '40'), (1004, 1007, 'ORG', '衛福部'), (335, 337, 'CARDINAL', '40'), (221, 224, 'PERSON', '陳渝柔'), (551, 553, 'CARDINAL', '40'), (1439, 1442, 'PERSON', '陳瑩瑩'), (305, 307, 'ORDINAL', '第一'), (151, 152, 'CARDINAL', '8'), (877, 878, 'CARDINAL', '8'), (1317, 1318, 'CARDINAL', '4'), (755, 757, 'CARDINAL', '40'), (816, 818, 'CARDINAL', '40'), (860, 862, 'CARDINAL', '40'), (1078, 1081, 'MONEY', '一毛錢'), (1693, 1695, 'CARDINAL', '40'), (597, 599, 'CARDINAL', '40'), (871, 874, 'CARDINAL', '2、4'), (1362, 1364, 'CARDINAL', '40'), (918, 920, 'CARDINAL', '40'), (507, 508, 'CARDINAL', '4'), (875, 876, 'CARDINAL', '6'), (533, 535, 'CARDINAL', '40'), (36, 39, 'CARDINAL', '484')}]"
44,44,"🙌純分享
終於實現隆鼻夢想了🥳人森第一次","['會不會過幾年也踏上重修之路\n\n鼻梁是最簡單的\n鼻頭才是最難最複雜不可控的', '利婕', '好精緻漂亮', '微翹的鼻子好自然漂亮', '很好看耶😍很自然', '超好看', '很好看耶', '卓佩璇', '醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '不要去林x颖,做出醜鼻還感染發炎', '請問$$😆', '很自然的', '很好看，很精緻', '做完變年輕的感覺', '别找林x穎，别踩雷', '身邊幾個朋友給許瑞賢醫師隆鼻，真的是每個都是活廣告，推👍🏻', '想知道價錢', '小雲 終於等到你去做啦😆超好看的👍', '請問你剛隆鼻完會側睡嗎還是都正睡', '請問價格', '鼻子真的在五官裡面很重要‼️', '很自然，很好看，不要再重整喔🙂🙂，這樣很自然的', '吼喔喔喔好好看耶！！！！', '很好看', '好好看喔！', '很自然漂亮', '很好看！很自然❤️', 'Yu Ru', '我也是許 大概半年才覺得人中那邊不會覺得緊緊的～～～', '太自然了，而且鼻頭會在吸收，山根也還沒完全消腫，我覺得鼻子真正穩定要抓一年或一年半，等之後鼻子穩定了，可能會像沒做，有可能會走向重修之路', '醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供ＶＩＰ專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '鼻頭都會很緊繃，前幾個月會感覺好像鼻子不是自己的🤣🤣', '請問大概多少錢呢，我一直在想要做鼻子', '鼻子真的很重要', '差好多@@', '我也想知道價錢$\n\n可以分享你去的醫美地址嗎？', '自然到好像做微整，術前術後大概只有10%的差別', '會很痛嗎', '許真的偏自然']",4月2日下午1:27,"[{(268, 271, 'PERSON', '許瑞賢'), (525, 527, 'DATE', '一年'), (651, 655, 'DATE', '前幾個月'), (6, 8, 'DATE', '幾年'), (357, 359, 'CARDINAL', '五官'), (467, 469, 'DATE', '半年'), (101, 104, 'PERSON', '卓佩璇'), (761, 764, 'PERCENT', '10%'), (528, 531, 'DATE', '一年半')}]"
45,45,"想尋求大家意見
關於鼻型
這是做完鼻子後約有三年了（第一次做）
一直還是覺得不好看
正面看覺得覺得沒有什麼缺點
但一到側面就不美觀了","['覺得自然不掩瑜，好看', '推朱立箴醫師可以去諮詢看看', '妳好美，我覺得鼻尖稍微高一點就很漂亮了', '我覺得超自然很美耶😳', '沒有很挺', '感謝各位給的寶貴意見 ！ \U0001f979🙏🏻', '如果側面鼻頭稍微在出來一些就會更美了（臉部輪廓變立體）主要看你自己喜歡什麼風格的', '請問您是哪家做的呢', '黃皮膚人種的山根起始位置，從兩眼瞳孔連線的上方約0.5cm的位置開始延伸至鼻尖，會比較自然\n\n您的山根起始位置較高，是從眉心就開始延伸，是白種人的特色，這樣的起始點，會需要更高的鼻尖做視覺延伸，才會比較協調', '你這鼻子⋯⋯像沒做過的耶', '有種阿凡達的感覺...眉心問題', '側面太直了 鼻頭不夠高', '弧度跟角度太直，女生的鼻子要有點弧度的線條比較柔和，這樣的鼻型較陽剛😅 你目前的鼻型側面看上去讓臉型比例也變得比較短😓', '要重修', '每個人美感不一樣，個人覺得現在這樣自然好看。整形過度反而不自然', '少了弧度跟鼻頭延長', '山根不錯，鼻頭出來一點會更好看，要重修的話我推雅丰，診所的資源會給很齊全，有中醫師專門調身體，點滴也都有，恢復期會舒服很多，醫生也很好溝通，美感讚', '鼻頭沒出來', '覺得鼻子鼻頭可以再多一點，但覺得是臉下半部比例較長，如果調整下半臉比例好像更佳', '沒有鼻樑!', '我覺得問題是下巴不是鼻子￼，所以你才會覺得側面沒有那麼流暢￼', '鼻頭沒出來～', '有術前照嗎？', '側面真的怪怪的', '我也覺得是山根太高了～和嘴巴下巴的位置搭配在一起，會覺得上半臉太往前了～', '不立體', '要重修', '山根起點比較挺、正面有斷層感，鼻頭的部分可以再拉高延長一點，會更符合您的氣質\n\n#隆鼻重修推薦', '鼻頭沒出來，鼻骨敲了鼻型會更出來，沒敲山根再高也沒用，妳的氣質適合媽生鼻，也不適合太高的山根\n除非妳五官比較深', '建議這樣就好了。很美', '請支持本版認證診所及醫師，在服務及責任也一份保障，目前歡迎參與討論，如透過討論是我們認證診所或其他醫師，可優先替您安排也能協助爭取最佳服務，目前北區認證診所有知美、景升、東京風采、雅丰、諾美、元和雅、佳思優、立新、萊佳、教主、美朵、中山璀璨、欣莘、晶美、博恩妍、名悅、Aone、皇妍、賦真姸、艾尚美、恆麗、美麗線、尚凌、群英、君綺、秀傳醫美...等診所\n中區認證診所有風格、仙杜瑞拉、峻美、美朵、誠美學、萊佳、教主、艾芙蘿、耀媄、群英...等診所\n南區認證診所有博愛民權萊佳、元和雅、雅典娜、健全曼哈頓、席睿、法喬、慈美、希拉雅、白璧、群英診所提供您參考\n\n》〉請務必先接受管理員訊息…\n\n醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供專屬隱密服務、優先預約及最新訊息醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv', '你有敲鼻骨嗎？', '可以做三段式隆鼻', '個人觀點\n山根有點太高 顯得比較不立體 但有必要敲鼻骨嗎？ 我覺得化妝就好']",11月28日上午2:49,"[{(956, 958, 'PERSON', '名悅'), (1065, 1068, 'PERSON', '元和雅'), (1092, 1094, 'PERSON', '白璧'), (975, 977, 'PERSON', '恆麗'), (952, 955, 'PERSON', '博恩妍'), (1034, 1037, 'PERSON', '艾芙蘿'), (910, 912, 'GPE', '東京'), (1041, 1043, 'PERSON', '群英'), (971, 974, 'PERSON', '艾尚美'), (1018, 1020, 'PERSON', '峻美'), (649, 651, 'PERSON', '山根'), (964, 966, 'PERSON', '皇妍'), (1031, 1033, 'PERSON', '教主'), (925, 928, 'PERSON', '佳思優'), (946, 948, 'PERSON', '欣莘'), (938, 940, 'PERSON', '美朵'), (188, 193, 'QUANTITY', '0.5cm'), (918, 920, 'GPE', '諾美'), (921, 924, 'PERSON', '元和雅'), (905, 906, 'GPE', '美'), (978, 981, 'PERSON', '美麗線'), (982, 984, 'PERSON', '尚凌'), (929, 931, 'PERSON', '立新'), (988, 990, 'PERSON', '君綺'), (959, 963, 'PERSON', 'Aone'), (17, 20, 'PERSON', '朱立箴'), (1082, 1084, 'PERSON', '法喬'), (915, 917, 'GPE', '雅丰'), (935, 937, 'PERSON', '教主'), (1058, 1064, 'ORG', '博愛民權萊佳'), (1069, 1072, 'PERSON', '雅典娜'), (1088, 1091, 'PERSON', '希拉雅'), (985, 987, 'PERSON', '群英'), (932, 934, 'PERSON', '萊佳'), (1085, 1087, 'PERSON', '慈美'), (949, 951, 'PERSON', '晶美'), (1013, 1017, 'PERSON', '仙杜瑞拉'), (1024, 1027, 'PERSON', '誠美學'), (1079, 1081, 'PERSON', '席睿'), (178, 179, 'CARDINAL', '兩'), (991, 995, 'PERSON', '秀傳醫美'), (1028, 1030, 'PERSON', '萊佳'), (1038, 1040, 'PERSON', '耀媄'), (1021, 1023, 'PERSON', '美朵'), (479, 482, 'NORP', '中醫師'), (941, 945, 'PERSON', '中山璀璨'), (802, 804, 'CARDINAL', '五官'), (967, 970, 'PERSON', '賦真姸'), (291, 294, 'PERSON', '阿凡達'), (1075, 1078, 'PERSON', '曼哈頓')}]"
46,46,正在找隆鼻的醫生 希望大家給點意見,"['台北 林鴻穎 耳鼻喉科主任', '卡', '語彤', '陳羽柔', '許英哲醫師＋1', '朱立箴醫師～', '推許', '卡', '呂慈', '陳佳甄', '我自己鼻子條件還行，就沒有做手術是用打玻尿酸的～\n身邊有二個朋友給韋醫師做的鼻子👃，她們都蠻滿意的！看起來也自然又挺也有翹翹感～', '卡', '大推萊佳許英哲', '推許英哲', '鼻整形或鼻重修也可以詢問我經驗分享🥰', '卡', '許英哲醫師北中南都有門診囉', '4 no 可爬文看看原因', '我給台北許做的', '于芹', '推 韋值得👍🏻', '第12天鼻頭還會在消，因為我有說不要太翹，醫生說我鼻頭條件不好會吸收比較多，所以有特意幫我用的比一般還高，之後才不會吸收很多看起來很怪', '家靖', '追', '余亭瑤', '卡', '英哲', '卡', '韋醫師\n而且案例分享有很多', '許英哲做的蠻自然的', '卡', '卡', '卡', '推薦許英哲 身旁很多朋友都是找他做的 成功率目前百分之百', '追', '也想問版上有沒有人也找過高全祥或蕭彥彰醫生的，希望有給這兩位醫生手術過的也可以分享一下。', '追', '卡', '卡', '台北許醫師 人帥又專業👍', '卡', '今年一月初做的goretex +自肋骨隆鼻', '卡', '許瑞賢', '台北 韋志曄', '我補充一下 許瑞賢我非常推的原因 還是技術\n有多次整型的人 都知道 術後第三天 通常是最腫的 但許醫生手術後 我只有微脹 甚至還能去植牙複診 連我的牙醫師 還有 我認識的微整醫生 都說這位醫生的技術非常好 所以很推薦喔', '推薦許瑞賢醫生👨‍⚕️', '推推許瑞賢醫生\n幾乎手術完沒有腫脹疼痛，休息一天就正常上班了', '許英哲', '卡', '也想問鼻子\n最近看到網紅重修六七次覺得好可怕⋯\n\nhttps://youtu.be/ODex-wAWJl8', '台北的可以找希望美醫高全祥院長，他專精鼻整形', '推韋醫師！！做完之後大家都說鼻子變挺變好看 而且很像媽生鼻 不是塑膠鼻', '卡', '不要顔其他都可考慮', '👍🏻', '推許英哲', '許英哲＋1', '推博愛萊佳許英哲', '許英哲 做的鼻子 給你參考', '我跟我老公都是許瑞賢\n因為我是重修第三次找他', '卡', '推許瑞賢 專業又幽默\n講話很直接也實在\n不亂收費\n縫線縫的蠻漂亮\n重點他本身就是耳鼻喉科\n\n術後會去觀察室關心你狀況\n美感是我覺得偏自然而且會幫你規劃適合你的鼻子\n\n溝通的時候很親切，認真不會有壓力', '卡', 'Follow', '卡', '吳妍樂', '許英哲👍', '卡', '大推 許瑞賢 他真的很負責認真 而且你隨時找的到他 都是他自己負責 只專做鼻子的醫生', '韋♡', '卡', '#許英哲認證醫師約診室\nhttps://t.me/joinchat/OWNTgBm5D36CV_bEEt4oxQ\n歡迎大家有疑問可在許醫師約診室有醫師資料、最新消息...等，歡迎預約門診個人相關諮詢還是建議與醫師約定現場諮詢...歡迎加入討論！', '醫美版將協助服務您的需求或問題，並能提供ＶＩＰ專屬隱密服務、優先預約及最新訊息\n醫美版線上醫美秘書服務請加入\nhttps://lin.ee/A30RKzv']",2021年6月7日下午7:37,"[{(4, 13, 'ORG', ' 林鴻穎 耳鼻喉科'), (2, 4, 'GPE', '台北'), (202, 205, 'PERSON', '許英哲'), (514, 517, 'ORG', '台北許'), (565, 568, 'PERSON', '許瑞賢'), (850, 851, 'PERSON', '韋'), (30, 33, 'PERSON', '陳羽柔'), (467, 470, 'PERSON', '蕭彥彰'), (619, 622, 'DATE', '第三天'), (479, 480, 'CARDINAL', '兩'), (345, 348, 'PERSON', '余亭瑤'), (37, 40, 'PERSON', '許英哲'), (246, 248, 'PERSON', '于芹'), (1122, 1125, 'PERSON', '吳妍樂'), (75, 78, 'PERSON', '陳佳甄'), (168, 171, 'PERSON', '許英哲'), (751, 754, 'PERSON', '許英哲'), (1200, 1203, 'PERSON', '許英哲'), (116, 117, 'PERSON', '韋'), (718, 721, 'PERSON', '許瑞賢'), (739, 741, 'DATE', '一天'), (920, 923, 'PERSON', '許英哲'), (941, 944, 'PERSON', '許英哲'), (1145, 1148, 'PERSON', '許瑞賢'), (438, 442, 'PERCENT', '百分之百'), (588, 591, 'PERSON', '許瑞賢'), (43, 44, 'CARDINAL', '1'), (48, 51, 'PERSON', '朱立箴'), (386, 389, 'PERSON', '許英哲'), (535, 540, 'DATE', '今年一月初'), (69, 71, 'PERSON', '呂慈'), (463, 466, 'PERSON', '高全祥'), (913, 916, 'PERSON', '許英哲'), (111, 112, 'CARDINAL', '二'), (991, 994, 'PERSON', '許瑞賢'), (575, 578, 'PERSON', '韋志曄'), (572, 574, 'GPE', '台北'), (416, 419, 'PERSON', '許英哲'), (965, 968, 'PERSON', '許瑞賢'), (833, 836, 'PERSON', '高全祥'), (976, 978, 'ORDINAL', '第三'), (237, 239, 'GPE', '台北'), (924, 925, 'ORDINAL', '1'), (698, 701, 'PERSON', '許瑞賢'), (160, 163, 'PERSON', '許英哲'), (823, 825, 'GPE', '台北')}]"
